# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2010 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-11 20:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0b-cc-2009-03-17\n"

msgctxt "country.nz"
msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭"

msgctxt "country.gr"
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:104
msgid "Allow Derivative Works"
msgstr "允許他人創作衍生作品"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:107
msgctxt "license.help.derivatives"
msgid ""
"The licensor permits others to copy, distribute, display and perform the "
"work, as well as make derivative works based on it."
msgstr "授權人允許他人複製、分發、公開展示、公開表演、公開上映、公開播送、公開傳輸及公開口述這份作品，亦允許以本作品為基礎進行創作。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:56
msgid "Commercial Use"
msgstr "商業使用"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:59
msgctxt "license.help.commercial"
msgid ""
"The licensor permits others to copy, distribute, display, and perform the"
" work, including for commercial purposes."
msgstr "授權人允許他人複製、分發、公開展示、公開表演、公開上映、公開播送、公開傳輸及公開口述這份作品，亦允許為商業目的而使用。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:70
msgctxt "license.help.noncommercial"
msgid ""
"The licensor permits others to copy, distribute, display, and perform the"
" work for non-commercial purposes only."
msgstr "授權人允許他人在非為商業目的之情形下複製、分發、公開展示、公開表演、公開上映、公開播送、公開傳輸及公開口述這份作品。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:88
msgid "Yes, as long as others share alike"
msgstr "可以，只要別人以相同授權方式共享"

#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:31
msgctxt "deed.free_copy_distribute_noncommercial"
msgid ""
"To perform, display, and distribute copies of this whole work for "
"noncommercial purposes (e.g., file-sharing or noncommercial webcasting)."
msgstr "為非商業目的而表演、展示及分發整部作品的複製物（例如，檔案分享或非商業性的網路播送）。"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-waiting-email-verification.pt:37
msgctxt "license.pd_awaiting_confirmation"
msgid ""
"<h1>Public Domain Dedication - Email Confirmation</h1>\n"
"\n"
"<p>\n"
"An email has been sent to you at <b>${email}</b>. You should receive it\n"
"within a few minutes.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"This email includes a confirmation of your public domain\n"
"dedication. It should include the title of your work\n"
"(\"<b>${title}</b>\"), and the copyright holder of the work\n"
"(\"<b>${copyright_holder}</b>\").\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"The email will also include a link with an embedded confirmation\n"
"code. This confirmation code enables us to verify that you are indeed\n"
"the person eligible to receive email at <b>${email}</b>. Clicking\n"
"through on this confirmation link will constitute an \"overt act of\n"
"relinquishment\" by which you will actually be placing your work in the\n"
"public domain.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"<b>Until you click the confirmation link, your work will not be\n"
"dedicated to the public domain.</b>\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"If for some reason you haven't received this email within 30-45 minutes, "
"please <a href=\"mailto:pd@creativecommons.org\">let us know</a>.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"After clicking on the confirmation link, you'll find out how to mark your"
" content with a public domain dedication and publicize your work.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<h1>對公共領域的貢獻──電子郵件確認</h1>\n"
"\n"
"<p>\n"
"我們已寄出一封電子郵件到您的信箱 <b>${email}</b> 了；您應該會在幾分鐘之內收到這封信。\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"這封電子郵件內含一封確認信：確認您的作品已貢獻至公共領域。信中也包括您的作品名稱（「<b>${title}</b>」），以及本作品的版權持有者（「<b>${copyright_holder}</b>」）。"
"\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"這封電子郵件也會包含一個嵌有確認碼的鏈結，該鏈結能使我們能驗證您確實就是透過 <b>${email}</b> "
"收到這封電子郵件的人。按下此確認鏈結將構成一個「公開放棄權利的行為」，藉此您實際上即將您的著作放置於公共領域中。\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"<b>在您按下確認鏈結前，您的作品並不會被貢獻至公共領域。</b>\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"如果您因為某些原因而沒有在 30 至 45 分鐘內收到這封電子郵件的話，請<a "
"href=\"mailto:pd@creativecommons.org\">告訴我們</a>。\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"按下確認鏈結後，您也將得知如何將您的作品內容標上對公共領域的貢獻之標識，並加以宣傳。</p>"

msgctxt "country.bg"
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:32
#, fuzzy
msgctxt "license.mark_web"
msgid ""
"Mark content on a web page, the HTML to display the button is as follows "
"and be sure to <a href=\"/technology/web\">follow the guidelines "
"here</a>:"
msgstr ""
"在網頁上為您的內容加上署名；顯示按鈕的 HTML 原始碼如下，並請確實<a "
"href=\"/technology/web\">遵照此處的指導原則</a>："

msgctxt "util.copyright_date"
msgid "copyright date"
msgstr "版權保護啟始日期"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:168 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:104
msgctxt "util.Jurisdiction"
msgid "Jurisdiction"
msgstr "司法管轄區"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:80 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:92
msgctxt "country.br"
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgctxt "util.Creative_Commons_License"
msgid "Creative Commons License"
msgstr "共享創意授權條款"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:41
#: c/engine/macros_templates/support.pt:145
#: c/engine/macros_templates/support.pt:152
#: c/engine/macros_templates/support.pt:154
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:25
msgctxt "license.mark_content"
msgid "mark content"
msgstr "替內容加上署名"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:48
msgctxt "deed.gpl_under_conditions"
msgid ""
"You may exercise the freedoms specified here provided that you comply "
"with the express conditions of this license. The principal conditions "
"are:"
msgstr "只要您遵循這個授權條款所明示的條件，即可行使此處指明的自由。主要的條件為："

msgctxt "country.be"
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

#, fuzzy
msgctxt "license.work_type_dedicated"
msgid ""
"This ${work_type} is in the <a rel=\"license\" "
"href=\"http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/\">Public "
"Domain</a>."
msgstr ""
"本 ${work_type} 已貢獻至\n"
"<a rel=\"license\" "
"href=\"http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/\">公共領域 (Public "
"Domain)</a>."

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:77
msgctxt "api.derivatives"
msgid "Allow modifications of your work?"
msgstr "是否允許他人衍生您的作品?"

msgctxt "deed.fair_use.jp"
msgid ""
"Your rights to exploit the work based on the limitations to copyright "
"clauses and other rights are in no way affected by the above."
msgstr "您基於對版權條款的限制而利用本作品的權利及其他權利，不因上述內容而受影響。"

msgctxt "deed.back_to_cc"
msgid "back to <a href=\"/\">Creative Commons</a>"
msgstr "回到<a href=\"http://hk.creativecommons.org/\">香港共享創意</a>"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:63 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:66
msgctxt "license.fsf_how_it_works"
msgid ""
"Here's how the CC-GNU ${license_code} works: A user clicking on the "
"Creative Commons icon gets the CC-GNU ${license_code} \"<a "
"href=\"/licenses/${license_code}/${version_title}/\">Commons Deed</a>\" —"
" a human readable version of the license. From that she can link to \"<a "
"href=\"http://www.gnu.org/licenses/old-"
"licenses/${license_name_lower}.html\">Legal Code</a>\" — the full text of"
" the GNU ${license_code}, in English and <a "
"href=\"/licenses/${license_code}/${version_title}/legalcode.pt\">Portuguese</a>."
" And hidden in the tag is \"Machine-Readable Code\" — metadata — that "
"will enable others to find your software."
msgstr ""
"在此將說明共享創意-GNU ${license_code} 到底是怎麼一回事：當使用者按下共享創意的圖像時，就能獲得獲得共享創意-GNU "
"${license_code} 的「<a "
"href=\"/licenses/${license_code}/${version_title}/\">授權標章</a>」──也就是一般人較易於理解的授權條款。從授權標章可連結到「<a"
" href=\"http://www.gnu.org/licenses/old-"
"licenses/${license_name_lower}.html\">法律條款</a>」──英語及<a "
"href=\"/licenses/${license_code}/${version_title}/legalcode.pt\">葡萄牙語</a>版的完整"
" GNU GPL 條文內容。此外還有隱藏在標籤裡、機器可辨讀的「數位標籤」──後設資料 (metadata) ──這使他人得以找到您的軟體。"

#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:46
msgctxt "deed.bsd_notice"
msgid ""
"You must retain the license terms and copyright notice in any source code"
" distribution and reproduce them in documentation for binary "
"distributions."
msgstr "你必須隨原始碼附上此授權條款及版權聲明，並記載成為文件、隨二元散佈版一併發行。"

msgctxt "licenses.pretty_nd"
msgid "NoDerivs"
msgstr "禁止衍生"

msgctxt "jswidget.Updated_license_version_generic"
msgid ""
"We have updated the version of your license to the most recent one "
"available."
msgstr "我們已將你的授權條款更新至最新一版。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:67
msgctxt "licenses.pretty_nc"
msgid "NonCommercial"
msgstr "非商業性"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:103
msgctxt "lang.ca"
msgid "Catalan"
msgstr "嘉泰羅尼亞語"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:66 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:69
msgctxt "license.fsf_mark_software"
msgid ""
"<h1>Mark Software</h1>\n"
"\n"
"<p>Display the icon on any site you offer your software for download "
"using the following markup:</p>"
msgstr ""
"<h1>替軟體加上標示</h1>\n"
"\n"
"<p>在任何提供您的軟體以供下載的網站上，使用下列的標記來顯示圖像：</p>"

msgctxt "license.work_type_licensed"
msgid ""
"This ${work_type} is licensed under a <a rel=\"license\" "
"href=\"${license_url}\">Creative Commons ${license_name} License</a>."
msgstr ""
"本 ${work_type} 係採用<a rel=\"license\" href=\"${license_url}\">共享創意 "
"${license_name} 授權條款</a>授權."

msgctxt "license.rdfa_licensed_no_title"
msgid ""
"This ${work_type} by ${work_author} is licensed under a <a "
"rel=\"license\" href=\"${license_url}\">Creative Commons ${license_name} "
"License</a>."
msgstr ""
"本${work_type}由${work_author}製作，以<a rel=\"license\" "
"href=\"${license_url}\">共享創意${license_name} 授權條款</a>釋出。"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:46 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:47
msgctxt "license.human-readable_commons_deed"
msgid ""
"Human-Readable<br />\n"
"Commons Deed"
msgstr "供一般人閱讀的<br />授權標章"

#: c/engine/macros_templates/support.pt:93
#: c/engine/macros_templates/support.pt:97
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-partner.pt:22
msgctxt "license.confirm_choice"
msgid "confirm choice"
msgstr "確認選擇"

# <div style="float:right;width:175px;border:1px solid
# #ccc;padding:8px;margin:0px 14px 10px 14px;background:#eee;">想要<a
# href="/about/sampling">知道更多關於取樣授權條款的資訊</a>，以及 Negativland
# 如何幫助我們寫出這些資訊嗎？想瞧瞧<a
# href="/about/licenses/sampling">用漫畫表示</a>的取樣授權條款說明嗎？</div>\n
# \n
#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:54
msgctxt "license.sampling_explain"
msgid ""
"<p>The Sampling licenses let you invite other people to use a part of "
"your work and make it new.</p>\n"
"\n"
"<p>For example:</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>To take a sample from your song and include it in their own.</li>\n"
"<li>To use a clip from your film.</li>\n"
"<li>To take a piece of your photograph and put it into a collage.</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<p>Think of it as a way to reward people for transforming your work into "
"something it wasn't before.</p>\n"
"\n"
"<p>On certain conditions, that is. There are two flavors of the Sampling "
"license. Pick the one that reflects your creative style:</p>"
msgstr "<p>取樣授權條款讓您可以邀請其他人來利用您作品的某一部分，並賦予它嶄新的面貌。</p><p>例如：</p><ul><li>從您的歌曲中取樣，並放入他們自己所創作的歌曲中。</li><li>使用您影片中的一段剪輯。</li><li>從您的攝影作品中擷取一部份，並將其放入美術拼貼作品中。</li></ul><p>把取樣授權想成獎勵他人衍生您的作品，並使其以嶄新面貌呈現的一種方式。</p><p>在這些情況下，取樣授權條款正是您所需要的。一共有兩種「取樣授權」的方式，請選擇一種能反映您創作風格的來使用：</p>"

msgctxt "license.pd_dedication_email"
msgid ""
"This is a record of a Public Domain Dedication.\n"
"\n"
"On ${sysdate}, ${copyright_holder} dedicated to the public domain the\n"
"work \"${title}.\" Before making the dedication, ${copyright_holder}\n"
"represented that ${copyright_holder} owned all copyrights in the\n"
"work. By making the dedication, ${copyright_holder} made an overt act\n"
"of relinquishment in perpetuity of all present and future rights under\n"
"copyright law, whether vested or contingent, in \"${title}.\"\n"
"\n"
"${copyright_holder} understands that such relinquishment of all rights\n"
"includes the relinquishment of all rights to enforce (by lawsuit or\n"
"otherwise) those copyrights in the Work.\n"
"\n"
"${copyright_holder} recognizes that, once placed in the public domain,\n"
"\"${title}\" may be freely reproduced, distributed, transmitted, used,\n"
"modified, built upon, or otherwise exploited by anyone for any\n"
"purpose, commercial or non-commercial, and in any way, including by\n"
"methods that have not yet been invented or conceived.\n"
"\n"
"For more information, please see\n"
"<http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/>."
msgstr ""
"這是一份貢獻至公共領域 (Public Domain Dedication) 的紀錄。\n"
"\n"
"於 ${sysdate} 時， ${copyright_holder} 將其作品「 ${title} 」貢獻至公共領域。在作此貢獻之前， "
"${copyright_holder} 表示${copyright_holder} 擁有該作品中的所有版權；藉由作此貢獻， "
"${copyright_holder} 公開表示永久拋棄其作品「 ${title} 」在版權法中所有現存及將來的永久權利，不論是既得的 "
"(vested) 或是附帶的 (contingent) 的權利皆然。\n"
"${copyright_holder} 瞭解其行為代表拋棄所有的權利，包括拋棄得請求實施該作品中版權（透過訴訟或其他方式）的所有權利。\n"
"\n"
"${copyright_holder} 瞭解一旦將「 ${title} "
"」置於公共領域，任何人即得為任何目的，無論是商業或非商業，以任何方式，包括現在尚未發明或想像的方法，自由地複製、分發、傳輸、使用、變更、衍生或以其他方式利用「"
" ${title} 」。\n"
"\n"
"如果您要進一步的資訊，請參閱 <a "
"href=\"http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/\">http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/</a>"
" 。"

msgctxt "lang.bg"
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:37 c/engine/chooser_pages/gpl.pt:79
#: c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:38 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:82
msgctxt "license.fsf_software_licensed"
msgid ""
"This software is licensed under the <a href=\"${license_url}\">CC-GNU "
"${license_code}</a> version ${license_version} or later."
msgstr "本軟體係採用<a href=\"${license_url}\">共享創意-GNU ${license_code}</a> 授權。"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:34
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:46
msgctxt "util.title_of_work"
msgid "Title of work"
msgstr "作品名稱"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:61
msgctxt "deed.gpl_sharealike"
msgid ""
"If you modify your copy or copies of the program or any portion of it, or"
" develop a program based upon it, you may distribute the resulting work "
"provided you do so under the ${license_name_full}. Any translation of the"
" ${license_name_full} must be accompanied by the ${license_name_full}."
msgstr ""
"如果您修改您的複製物或程式的複製物或其任一部分，或據此開發一套程式，只要您依據 ${license_name_full} ，就得分發衍生作品。任何"
" ${license_name_full} 的譯本皆須同時附上原始的 ${license_name_full}。"

msgctxt "country.ie"
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

#: c/engine/macros_templates/engine.pt:111
msgctxt "license.License_Your_Work"
msgid "License Your Work"
msgstr "授權您的作品"

msgctxt "licenses.pretty_by-nc"
msgid "Attribution-NonCommercial"
msgstr "署名-非商業性"

msgctxt "licenses.pretty_by-nd"
msgid "Attribution-NoDerivs"
msgstr "署名-禁止衍生"

msgctxt "lang.es_PE"
msgid "Spanish (PE)"
msgstr "西班牙語 (秘魯)"

#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:29
msgctxt "deed.free_sample"
msgid ""
"To sample, mash-up, or otherwise creatively transform this work for "
"commercial or noncommercial purposes."
msgstr "取樣，混合，或為商業或非商業目的以其他方式有創造性地修改本作品。"

msgctxt "country.il"
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgctxt "license.more_perms_available"
msgid ""
"Permissions beyond the scope of this license may be available at "
"${more_perms_link}."
msgstr "超出此條款範圍外的授權可於${more_perms_link}查閱。"

msgctxt "country.in"
msgid "India"
msgstr "印度"

msgctxt "lang.mk"
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

msgctxt "license.how_it_works"
msgid ""
"Here's how it works: A user clicking on the Creative Commons icon gets "
"your\n"
"\"<a href=\"${license_url}\">Commons Deed</a>\" &mdash; a human readable "
"version of the\n"
"license. From that she can link to \"<a "
"href=\"${license_url}legalcode\">Legal Code</a>\" &mdash;  the\n"
"actual license you have offered your content under.\n"
"And hidden in the tag is \"<a href=\"/license/work-html-"
"popup?${url_vars}\" onclick=\"window.open('work-html-popup?${url_vars}', "
"'html_help', "
"'width=400,height=350,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">Machine-Readable Code</a>\" &mdash; metadata &mdash; that will "
"enable others to find your\n"
"content. <a href=\"/learn/licenses/how1\">An illustration of the "
"process</a> can be found in our comics."
msgstr ""
"在此將說明這到底是怎麼一回事：當使用者按下共享創意的圖像時，就能獲得您的\n"
"「<a href=\"${license_url}\">授權標章</a>」──也就是一般人較易於理解的授權條款；從授權標章可連結到「<a "
"href=\"${license_url}legalcode\">法律條款</a>」──也就是您作品實際使用的授權條款內容；此外還有隱藏在標籤裡、機器可辨讀的「<a"
" href=\"/license/work-html-popup?${url_vars}\" onclick=\"window.open"
"('work-html-popup?${url_vars}', 'html_help', "
"'width=400,height=350,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">數位標籤</a>」──後設資料 (metadata) ──這使他人得以找到您的作品。您也可以在我們的漫畫裡找到<a "
"href=\"/learn/licenses/how1\">整個過程的圖解</a>。"

msgctxt "country.it"
msgid "Italy"
msgstr "義大利"

msgctxt "country.pl"
msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

msgctxt "lang.ms"
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

msgctxt "country.ph"
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:42
msgctxt "char.na_brief"
msgid ""
"You may not use this work to advertise for or promote anything but the "
"work you create from it."
msgstr "除了您從本作品所創造出來的作品外，您不得使用本作品來廣告或推銷其他東西。"

msgctxt "country.pe"
msgid "Peru"
msgstr "秘魯"

msgctxt "deed.permission.jp"
msgid ""
"Any of the above conditions can be waived if you get permission from the "
"rights holders to this work."
msgstr "若您獲版權人許可，上述任何條件均能免除。"

msgctxt "util.Sampling"
msgid "Sampling"
msgstr "取樣"

msgctxt "licenses.pretty_sampling"
msgid "Sampling"
msgstr "取樣"

#: c/engine/macros_templates/support.pt:30
#: c/engine/macros_templates/support.pt:56
msgctxt "util.page_other_languages"
msgid "This page is available in the following languages:"
msgstr "本頁面也有下列各語言的版本："

#: c/engine/macros_templates/support.pt:30
#: c/engine/macros_templates/support.pt:56
msgctxt "deed.view_in"
msgid "This page is available in the following languages:"
msgstr "本頁面也有下列各語言的版本："

msgctxt "lang.en_GB"
msgid "English (GB)"
msgstr "英語 (英國)"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:69
#, fuzzy
msgctxt "deed.moralrights-remix.us"
msgid ""
"Apart from the remix rights granted under this license, the author's <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#I_don.E2.80.99t_like_the_way_a_person_has_used_my_work_in_a_derivative_work_or_included_it_in_a_collective_work.3B_what_can_I_do.3F\""
" id=\"moral_rights\" class=\"helpLink\">moral</a> rights;"
msgstr "除了這份授權條款所給予的重混權利外，本授權條款中，並無任何侵犯或限制作者精神權利的條文。"

msgctxt "lang.pl"
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:87
msgctxt "util.confirm"
msgid "confirm"
msgstr "確認"

msgctxt "util.Do_you_want_to"
msgid "Do you want to:"
msgstr "您是否想要："

msgctxt "util.year_of_copyright"
msgid ""
"<a href=\"/jargon/copyright_date\" class=\"jargon\" "
"onClick=\"window.open('/jargon/copyright_date', 'jargon_term_lookup', "
"'width=300,height=400,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');"
" return false;\">year of copyright</a>"
msgstr ""
"<a href=\"/jargon/copyright_date\" class=\"jargon\" "
"onClick=\"window.open('/jargon/copyright_date', 'jargon_term_lookup', "
"'width=300,height=400,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');"
" return false;\">版權保護起始年份</a>"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:29 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:32
#: c/engine/macros_templates/support.pt:82
#: c/engine/macros_templates/support.pt:86
msgctxt "license.choose_license"
msgid "choose license"
msgstr "選擇授權條款"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:38
msgctxt "deed.gpl_free_redistribute"
msgid "The freedom to redistribute copies so you can help your neighbor."
msgstr "有再分發拷貝的自由，您將能因此幫助您鄰近的人。"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:47
msgctxt "license.mark_mp3"
msgid "Mark an mp3, <a href=\"/technology/mp3\">follow these guidelines</a>."
msgstr "<a href=\"/technology/mp3\">遵循這些指導原則</a>替 mp3 檔案加上標示。"

#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:40
#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:33
#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:39
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:45
msgctxt "deed.under_conditions"
msgid "Under the following conditions:"
msgstr "惟需遵照下列條件："

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:48 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:49
msgctxt "license.machine-readable_digital_code"
msgid ""
"Machine-Readable<br />\n"
"Digital Code"
msgstr ""
"機器可辨讀的<br />\n"
"數位標籤"

msgctxt "util.copyright_holders_name"
msgid ""
"<a href=\"/jargon/copyright\" class=\"jargon\" "
"onClick=\"window.open('/jargon/copyright', 'jargon_term_lookup', "
"'width=300,height=400,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');"
" return false;\">copyright</a> holder's name"
msgstr ""
"<a href=\"/jargon/copyright\" class=\"jargon\" "
"onClick=\"window.open('/jargon/copyright', 'jargon_term_lookup', "
"'width=300,height=400,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');"
" return false;\">版權</a>持有者姓名"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:58
msgctxt "util.attribute_to_url"
msgid "Attribute work to URL"
msgstr "標示作者網址"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:195
msgctxt "license.view_explanation"
msgid "View an explanation of all our licenses."
msgstr "檢視我們所有授權條款的詳細解釋。"

msgctxt "jargon.copyright_description"
msgid ""
"Copyright. A set of limited monopoly rights that governments grant to "
"encourage the production of creative works. A copyright includes the "
"rights to copy, distribute, transmit (including broadcast), market, and "
"make derivative works out of a creative work. It also includes the right "
"to sue to enforce these rights, and to authorize others to exercise them."
" Copyright does not apply to facts or ideas, but to the original "
"expression of those facts or ideas."
msgstr "版權是政府為鼓勵創作而給予的一套有限的獨佔權利。所謂的版權包含了複製、分發、公開展示、公開表演、公開上映、公開播送、公開傳輸、公開口述、發行及衍生的權利；同時亦包含了排除或防止版權侵害的權利，以及讓與或授權他人行使這些權利的權利。版權並不適用於事實或概念，而是適用於這些事實或概念的原始表達。"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:50
msgctxt "deed.lgpl_under_conditions"
msgid ""
"You may exercise the freedoms specified here provided that you comply "
"with the express conditions of this license. The LGPL is intended for "
"software libraries, rather than executable programs. The principal "
"conditions are:"
msgstr "只要您遵守此授權條款明示的條件，您即得運用此處具體指明的自由。 LGPL 是為了軟體函式庫，而非可執行的程式所設計。主要的條件為："

msgctxt "license.mark_license"
msgid ""
"Now that you've chosen a Creative Commons license, you must mark your "
"work in the appropriate way."
msgstr "既然您已經選擇了共享創意授權條款，那麼您就必須以適當方式在您的作品上加以標示。"

msgctxt "country.lu"
msgid "Luxembourg"
msgstr "盧森堡"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:23
msgctxt "license.tell_format"
msgid "Tell us the format of your work:"
msgstr "告訴我們您的作品格式："

msgctxt "country.cl"
msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgctxt "lang.nso"
msgid "Northern Sotho"
msgstr "北索托語"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:222
msgctxt "util.CC_GNU_LGPL"
msgid "CC-GNU LGPL"
msgstr "共享創意-GNU LGPL"

msgctxt "license.sampling_a_sampling"
msgid ""
"<strong>Sampling</strong>: People can take and transform "
"<strong>pieces</strong> of your work for any purpose other than "
"advertising, which is prohibited. Copying and distribution of the "
"<strong>entire work</strong> is also prohibited."
msgstr ""
"<strong>取樣 (Sampling)</strong> "
"：他人可為任何目的取用並改編您作品的<strong>部分</strong>，但不得用於廣告用途。複製與分發<strong>完整作品</strong>亦被禁止。"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:92
msgctxt "license.no_web_site"
msgid "No web site?"
msgstr "沒有網站嗎？"

msgctxt "country.rs"
msgid "Serbia"
msgstr "塞爾維亞"

msgctxt "country.kr"
msgid "Korea"
msgstr "韓國"

#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:69
msgctxt "license.a6"
msgid ""
"Yes, as long as others share alike (<a "
"href=\"/characteristic/sa?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/sa?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">more info</a> <a href=\"/characteristic/sa?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/sa?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"
msgstr ""
"是的，只要其他人也以相同方式共享衍生作品 (<a href=\"/characteristic/sa?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/sa?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">更多資訊</a> <a href=\"/characteristic/sa?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/sa?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"

msgctxt "lang.ko"
msgid "Korean"
msgstr "韓國語"

msgctxt "deed.gpl_disclaimer"
msgid ""
"<div style=\"text-align:center\"><a href=\"/licenses/disclaimer-popup\" "
"onclick=\"window.open('/licenses/disclaimer-popup', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">Disclaimer</a> <a href=\"/licenses/disclaimer-popup\" "
"onclick=\"window.open('/licenses/disclaimer-popup', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"disclaimer\" border=\"0\"></a></div>"
msgstr ""
"<div style=\"text-align:center\"><a href=\"/licenses/disclaimer-popup\" "
"onclick=\"window.open('/licenses/disclaimer-popup', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">免責聲明</a> <a href=\"/licenses/disclaimer-popup\" "
"onclick=\"window.open('/licenses/disclaimer-popup', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"disclaimer\" border=\"0\"></a></div>"

msgctxt "license.no_license"
msgid "Sorry, no license matches your criteria."
msgstr "抱歉，沒有任何一份授權條款符合您的要求。"

msgctxt "lang.it"
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

msgctxt "country.ro"
msgid "Romania"
msgstr "羅馬尼亞"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:191
msgctxt "license.what_you"
msgid "What You Can Do Here"
msgstr "我們可以怎樣幫你"

msgctxt "jargon.copyright_date_description"
msgid ""
"If you have not officially registered for a copyright on your work the "
"default date is the date you created the work, or completed it."
msgstr "如果您沒有為您的作品正式登錄版權，那麼預設的版權啟始日期就會是您創造或完成作品的那一天。"

msgctxt "licenses.pretty_by-nd-nc"
msgid "Attribution-NoDerivs-NonCommercial"
msgstr "署名-禁止衍生-非商業性"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:110
msgctxt "lang.gl"
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞語"

msgctxt "license.proceed_pd"
msgid ""
"You may now <a href=\"publicdomain-2?${url_vars}\">proceed and enrich the"
" public domain with your work</a>."
msgstr "您現在可以<a href=\"publicdomain-2?${url_vars}\">繼續進行下去，並藉由您的作品使公共領域更為豐富</a>."

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:29
msgctxt "util.your_email"
msgid "your email"
msgstr "您的電子郵件信箱"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:46 c/engine/chooser_pages/index.pt:81
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:54
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:65
msgctxt "util.Yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "deed.free_copy_distribute.jp"
msgid ""
"to copy, distribute, display, perform, present, publicly transmit, and "
"recite the work"
msgstr "複製、分發、展示、公開表演、公開上映、公開播送、公開傳輸及公開口述本作品"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-partner.pt:24
msgctxt "license.pd_choice"
msgid ""
"<p>Your choice suggests you want to dedicate your work to the public "
"domain, the commons of information and expression where nothing is owned "
"and all is permitted.</p>\n"
"\n"
"        <p>The Public Domain Dedication is not a license. By using it, "
"you do not simply carve out exceptions to your copyright; you grant your "
"entire copyright to the public without condition. This grant is permanent"
" and irreversible.</p>"
msgstr ""
"<p>您的選擇表明您想要將您的作品貢獻至公共領域；公共領域是一個資訊與表達不屬於任何人、且所有資訊與表達皆被允許的公共園地。</p>\n"
"\n"
"        <p>對公共領域的貢獻 (Public Domain Dedication) "
"並不是一份授權條款。藉著將*作品*貢獻至公共領域，您並非僅為您的版權開創出例外，而是無條件地將您全部的版權給予公眾。這個給予是永久且不可撤銷的。</p>"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:30
msgctxt "util.Audio"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:92
#, fuzzy
msgctxt "deed.fair_use"
msgid ""
"Your fair dealing or <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#Do_Creative_Commons_licenses_affect_fair_use.2C_fair_dealing_or_other_exceptions_to_copyright.3F\""
" id=\"fair_use\" class=\"helpLink\">fair use</a> rights, or other "
"applicable copyright exceptions and limitations;"
msgstr ""
"您的<a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#Do_Creative_Commons_licenses_affect_fair_use.2C_fair_dealing_or_other_exceptions_to_copyright.3F\""
" id=\"fair_use\" class=\"helpLink\">公平處理</a>或合理使用權利。"

msgctxt "country.nl"
msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:29
msgctxt "license.in_order_to"
msgid "In order to:"
msgstr "為了："

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:67
msgctxt "deed.gpl_source"
msgid ""
"If you copy or distribute the program, you must accompany it with the "
"complete corresponding machine-readable source code or with a written "
"offer, valid for at least three years, to furnish the complete "
"corresponding machine-readable source code."
msgstr "如果您複製或分發此程式，您必須附上完整且一致、可讓機器辨讀的源碼；或附上一份書面、有效期限至少三年的要約，以提供完整且一致、可讓機器辨讀的源碼。"

#: c/engine/macros_templates/partner.pt:29
msgctxt "util.Creative_Commons"
msgid "Creative Commons"
msgstr "共享創意"

msgctxt "country.uk"
msgid "UK: England & Wales"
msgstr "英國: 英格蘭及威爾斯"

msgctxt "country.ng"
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亞"

msgctxt "jswidget.Licensor_permits_others_to_make_derivative_works"
msgid "Licensor permits others to make derivative works"
msgstr "允許他人依此作品創作衍生作品"

msgctxt "country.us"
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:70
msgctxt "license.select_text"
msgid ""
"Select the contents of the box above and copy it. Or, have it <a "
"href=\"/license/work-html-popup?${url_vars}\" onclick=\"window.open"
"('work-html-popup?${url_vars}', 'html_help', "
"'width=400,height=350,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">emailed to yourself.</a>"
msgstr ""
"選擇並複製上面框框中的內容，或將該內容<a href=\"/license/work-html-popup?${url_vars}\" "
"onclick=\"window.open('work-html-popup?${url_vars}', 'html_help', "
"'width=400,height=350,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">以電子郵件寄給您自己</a>。"

msgctxt "license.q1"
msgid ""
"<strong>Require attribution?</strong> (<a "
"href=\"/characteristic/by?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/by?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">more info</a> <a href=\"/characteristic/by?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/by?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"
msgstr ""
"<strong>要求署名?</strong> (<a href=\"/characteristic/by?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/by?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">更多資訊</a> <a href=\"/characteristic/by?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/by?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"

#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:50
msgctxt "license.q2"
msgid ""
"<strong>Allow commercial uses of your work?</strong> (<a "
"href=\"/characteristic/nc?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nc?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">more info</a> <a href=\"/characteristic/nc?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nc?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"
msgstr ""
"<strong>允許您的作品被使用於商業目的?</strong> (<a "
"href=\"/characteristic/nc?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nc?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">更多資訊</a> <a href=\"/characteristic/nc?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nc?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"

#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:61
msgctxt "license.q3"
msgid ""
"<strong>Allow modifications of your work?</strong> (<a "
"href=\"/characteristic/nd?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nd?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">more info</a> <a href=\"/characteristic/nd?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nd?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"
msgstr ""
"<strong>允許他人衍生您的作品?</strong> (<a href=\"/characteristic/nd?lang=${lang}\""
" onclick=\"window.open('/characteristic/nd?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">更多資訊</a> <a href=\"/characteristic/nd?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/nd?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\"><img src=\"/images/popup.gif\" width=\"15\" height=\"13\" "
"alt=\"more information\" border=\"0\" /></a>)"

#: c/engine/chooser_pages/htmlpopup.pt:24
msgctxt "license.html_directions"
msgid ""
"Simply copy the text, then paste it into your web documents containing "
"information about your works. <a href=\"/learn/technology/usingmarkup\" "
"target=\"_blank\">More information about adding HTML to your documents "
"here</a>."
msgstr ""
"您只需要複製這段內容，然後將它貼在含有您作品資訊的網頁檔案裡即可。<a "
"href=\"/learn/technology/usingmarkup\" target=\"_blank\">這裡還有更多關於將 HTML "
"原始碼加入您文件中的資訊</a>。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:178
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:114
msgctxt "license.Select_a_License"
msgid "Select a License"
msgstr "選擇一份授權條款"

msgctxt "license.rdfa_licensed"
msgid ""
"${work_title} by ${work_author} is licensed under a <a rel=\"license\" "
"href=\"${license_url}\">Creative Commons ${license_name} License</a>."
msgstr ""
"${work_title}由${work_author}製作，以<a rel=\"license\" "
"href=\"${license_url}\">共享創意${license_name} 授權條款</a>釋出。"

msgctxt "util.description"
msgid "description"
msgstr "描述"

#: c/engine/chooser_pages/partner/results.pt:29
msgctxt "license.partner_selected"
msgid ""
"You have selected the <a target=\"cc_other\" "
"href=\"${license_deed_url}\"><b>${license_pretty_name} "
"License</b></a>.<br>\n"
"This license is permanently located at<br>\n"
"<b><tt>${license_url}</tt></b>."
msgstr ""
"您已經選擇了這份 <a target=\"cc_other\" "
"href=\"${license_deed_url}\"><b>${license_pretty_name} "
"授權條款</b></a>。<br>這份授權條款將永久設置在<br>\n"
"<b><tt>${license_url}</tt></b>。"

#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:45
msgctxt "deed.notice_withoutdistribution"
msgid ""
"For any reuse, you must make clear to others the license terms of this "
"work."
msgstr "為再使用本作品，您必須向他人清楚說明本作品所適用的授權條款。"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:124
msgctxt "lang.nl"
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

msgctxt "util.weblog"
msgid "weblog"
msgstr "網誌（博客）"

msgctxt "country.es"
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:49
#: c/engine/chooser_pages/results.pt:127
msgctxt "license.mark_nonweb"
msgid ""
"Mark a document not on the web, <a href=\"non-web-popup?${url_vars}\" "
"onclick=\"window.open('non-web-popup?${url_vars}', 'html_help', "
"'width=400,height=350,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">add this text</a> to your work."
msgstr ""
"替那些不在網路上的文件加上標示，作法是在您的作品內<a href=\"non-web-popup?${url_vars}\" "
"onclick=\"window.open('non-web-popup?${url_vars}', 'html_help', "
"'width=400,height=350,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">加入這些文字</a>。"

msgctxt "char.nc_description"
msgid ""
"The licensor permits others to copy, distribute and transmit the work. In"
" return, licensees may not use the work for commercial purposes — unless "
"they get the licensor's permission."
msgstr "授權人允許他人複製、分發、展示、表演本作品。相對地，除非得到授權人的允許，否則被授權人不得為商業目的使用本作品。"

msgctxt "lang.es_MX"
msgid "Spanish (MX)"
msgstr "西班牙語 (墨西哥)"

msgctxt "util.publish"
msgid "publish"
msgstr "發行"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:153
msgctxt "deed.human_summary"
msgid ""
"This is a human-readable summary of the <a href=\"legalcode\" "
"class=\"fulltext\">Legal Code (the full license)</a>."
msgstr "這是一般人可以理解的<a href=\"legalcode\" class=\"fulltext\">法律條款（授權條款全文）</a>的摘要。"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:46
msgctxt "util.proceed"
msgid "proceed"
msgstr "進行"

msgctxt "license.LGPL_name_full"
msgid "GNU Lesser General Public License"
msgstr "GNU 較寬鬆通用公共授權條款"

msgctxt "util.more"
msgid "more"
msgstr "更多"

msgctxt "lang.en_US"
msgid "English (US)"
msgstr "英語 (美國)"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:52
msgctxt "util.attribute_to_name"
msgid "Attribute work to name"
msgstr "標示作者姓名"

msgctxt "api.sampling_flavor_help"
msgid ""
"The Sampling Flavor determines how much freedom licensees have. Sampling "
"only allows pieces to be used and prohibits sharing of the entire work.  "
"Sampling Plus allows licensees to take and transform pieces of the work, "
"as well as share the entire work for non-commercial purposes.  "
"Noncommercial Sampling Plus further restricts the Sampling Plus license "
"by only authorizing non-commercial derivatives to be created from the "
"pieces of your work."
msgstr ""
"取樣授權條款的差別，乃是在於各授權條款所擁有的自由度不同。【取樣】 (Sampling) 僅允許使用作品的片段，而禁止共享整份作品；【特別取樣】 "
"(Sampling Plus) 不但允許被授權人得以取用及轉換作品的片段，同時還允許在非商業使用的情況下，共享整份作品；至於【非商業性特別取樣】 "
"(Noncommercial Sampling Plus) "
"則對【特別取樣】加上了額外的限制：僅授權在非商業使用的情況下，被授權人才得以由您的作品片段加以衍生。"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:117
msgctxt "lang.en"
msgid "English"
msgstr "英語"

msgctxt "lang.eo"
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

msgctxt "licenses.draft_notice"
msgid ""
"This is a draft license published for public review. Do not use this "
"license until this notice has been removed. Direct comments on this draft"
" license to licenses@creativecommons.org."
msgstr ""
"這是為了讓公眾審閱而公布的授權條款草稿。除非本注意事項已被移除，否則請不要使用本授權條款。任何對此授權條款草案的評論或建議事項請直接寄給 "
"licenses@creativecommons.org （當然，她只看得懂英文）。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:170 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:106
#, fuzzy
msgctxt "license.jurisdiction_help"
msgid ""
"Use the option \"International\" if you desire a license using language\n"
"and terminology from international treaties.  If the licenses have\n"
"been ported to your jurisdiction and you feel that your jurisdiction's\n"
"ported licenses account for some aspect of local legislation that the\n"
"international licenses do not, then you may want to consider\n"
"<a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#Should_I_choose_an_international_license_or_a_ported_license.3F\">which"
"\n"
"license is better suited for your needs</a>."
msgstr "如果您想要受到某個特定司法管轄區版權法所約束的授權條款，請選擇此一適當的司法管轄區。"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:34
msgctxt "deed.gpl_free_run"
msgid "The freedom to run the program for any purpose."
msgstr "為任何目的運作這個程式的自由。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:128 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:72
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:79
msgctxt "license.jurisdiction_question"
msgid "Jurisdiction of your license"
msgstr "您所選擇之授權條款所屬的司法管轄區"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:39
msgctxt "util.copyright_holder"
msgid "copyright holder"
msgstr "版權持有者"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:118
#, python-format
msgctxt "license.sampling_alternatives"
msgid ""
"<p>If you <strong>want</strong> to invite people to make "
"<strong>any</strong> commercial re-use of your work &mdash; "
"transformative or not &mdash; you should consider either the <a "
"href=\"/license/results-one?license%5fcode=by%2dsa\">Attribution-"
"ShareAlike</a> license or simply the <a href=\"/license/results-"
"one?license%5fcode=by\">Attribution</a> license.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您<strong>想要</strong>邀請大眾為<strong>任何</strong>商業目的再使用您的作品──無論是否有轉換──您都應該考慮使用<a"
" href=\"/license/results-"
"one?license%5fcode=by%2dsa\">署名-相同方式共享</a>授權條款，或更單純的<a href=\"/license"
"/results-one?license%5fcode=by\">署名</a>授權條款。</p>"

msgctxt "lang.sv"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: c/engine/chooser_pages/htmlpopup.pt:15
msgctxt "license.html_display"
msgid "The HTML to display your button is as follows:"
msgstr "顯示您按鈕的 HTML 原始碼如下："

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:109
msgctxt "lang.eu"
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

msgctxt "lang.en_CA"
msgid "English (CA)"
msgstr "英語 (加拿大)"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:104
msgctxt "lang.es"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: c/engine/templates/by.pt:8 c/engine/templates/by.pt:23
#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:47
msgctxt "char.by_title"
msgid "Attribution"
msgstr "署名"

#: c/engine/templates/by.pt:8 c/engine/templates/by.pt:23
#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:47
msgctxt "licenses.pretty_by"
msgid "Attribution"
msgstr "署名"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:65
msgctxt "license.sampling_a_nc-sampling+"
msgid ""
"<strong>Noncommercial Sampling Plus</strong>: People can take and "
"transform <strong>pieces</strong> of your work for "
"<strong>noncommercial</strong> purposes only. "
"<strong>Noncommercial</strong> copying and distribution (like file-"
"sharing) of the <strong>entire work</strong> are also allowed."
msgstr ""
"<strong>非商業性特別取樣 (Noncommercial Sampling Plus)</strong> "
"：他人僅可為非商業目的取用並改編您著作的<strong>部分</strong>。<strong>非商業性</strong>的複製與分發（如檔案共享）<strong>完整作品</strong>亦被允許。"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:32
msgctxt "util.Video"
msgid "Video"
msgstr "影片"

msgctxt "license.rdfa_licensed_no_attrib"
msgid ""
"${work_title} is licensed under a <a rel=\"license\" "
"href=\"${license_url}\">Creative Commons ${license_name} License</a>."
msgstr ""
"${work_title}以<a rel=\"license\" href=\"${license_url}\">共享創意 "
"${license_name} 授權條款</a>釋出。"

msgctxt "country.hu"
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgctxt "country.hr"
msgid "Croatia"
msgstr "克羅地亞"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:118 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:121
msgctxt "license.fsf_more_info"
msgid ""
"For more information about the Free Software Foundation, visit their <a "
"href=\"http://www.fsf.org\">web page</a>."
msgstr "如欲得知更多有關自由軟體基金會的資訊，請參訪他們的<a href=\"http://www.fsf.org\">網頁</a>。"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:111
msgctxt "license.sampling_get"
msgid "Get your Sampling License"
msgstr "獲得您的「取樣授權條款」"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:16
msgctxt "deed.gpl_title"
msgid ""
"${license_name_full}, <a href=\"http://www.gnu.org/\">Free Software "
"Foundation</a>"
msgstr "${license_name_full}, <a href=\"http://www.gnu.org/\">自由軟體基金會</a>"

msgctxt "license.devnations_licensed"
msgid ""
"This work is licensed under a <a href=\"${license_url}\">Creative Commons"
" Developing Nations license</a>."
msgstr "本作品係採用<a href=\"${license_url}\">共享創意開發中國家授權條款</a>授權。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:32
#, fuzzy
msgctxt "license.what"
msgid ""
"With a Creative Commons license, <strong>you keep your copyright</strong>"
" but allow people to <a href=\"/learn/licenses/fullrights\">copy and "
"distribute your work</a> provided <a href=\"#\" class=\"helpLink\" "
"id=\"give_you_credit\">they give you credit</a> &mdash; and only on the "
"conditions you specify here. For those new to Creative Commons licensing,"
" we've prepared <a href=\"/about/think\">a list of things to think "
"about</a>. If you want to offer your work with no conditions or you want "
"to certify a work as public domain, choose one of our <a "
"href=\"/publicdomain/\">public domain tools</a>."
msgstr ""
"透過共享創意授權條款，<strong>您不但可以保留您的版權</strong>，同時允許人們<a "
"href=\"/learn/licenses/fullrights\">得以複製及分發您的作品</a>，惟需<a href=\"#\" "
"class=\"helpLink\" "
"id=\"give_you_credit\">署名</a>並遵循您在此所具體指明之條件。如果您對於共享創意授權條款還不熟悉，我們也準備了<a "
"href=\"/about/think\">一份您該考慮的事項清單</a>。若您希望將您的作品毫無條件地釋出，請選用<a "
"href=\"/publicdomain/\">公共領域 (public domain)</a> 。"

msgctxt "char.by_brief.jp"
msgid "You must give the original author and the performer credit."
msgstr "您必須表彰原作者及表演人之姓名。"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:94
msgctxt "license.learn_host"
msgid ""
"Learn about other places you can host your licensed files. These sites "
"work with your Creative Commons license."
msgstr "了解其他能夠存放這些被您所授權的檔案的處所。這些網站都能跟您所選擇的共享創意授權條款合作愉快。"

msgctxt "lang.es_CO"
msgid "Spanish (CO)"
msgstr "西班牙語（哥倫比亞）"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:42 c/engine/chooser_pages/gpl.pt:110
#: c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:113
msgctxt "license.get_html_email"
msgid "Get HTML and email it to yourself"
msgstr "獲得 HTML 原始碼並透過電子郵件將它寄給您自己"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:38
msgctxt "util.Interactive"
msgid "Interactive"
msgstr "互動式媒體"

#: c/engine/chooser_pages/htmlpopup.pt:27
msgctxt "license.html_email"
msgid "Enter your email address to get the HTML by email:"
msgstr "請輸入您的電子郵件地址，我們將用電子郵件把您所需的 HTML 原始碼寄給您："

msgctxt "util.Next_step"
msgid "Next step:"
msgstr "下一步："

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:198
msgctxt "license.or_choose"
msgid "Or Choose:"
msgstr "或選擇："

msgctxt "licenses.pretty_by-nc-nd"
msgid "Attribution-NonCommercial-NoDerivs"
msgstr "署名-非商業性-禁止衍生"

#: c/engine/licenses/catalog_pages/disclaimer-popup.pt:19
msgctxt "deed.disclaimer"
msgid ""
"<p>\n"
"The Commons Deed is not a license. It is simply a handy reference for "
"understanding the Legal Code (the full license) &mdash; it is a human-"
"readable expression of some of its key terms. Think of it as the user-"
"friendly interface to the Legal Code beneath. This Deed itself has no "
"legal value, and its contents do not appear in the actual license.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Creative Commons is not a law firm and does not provide legal services. "
"Distributing of, displaying of, or linking to this Commons Deed does not "
"create an attorney-client relationship.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"授權標章 (Commons Deed) 並非授權條款，僅是讓一般人易於理解法律條款 (Legal "
"Code，即完整的授權條款)的參考文件──它是讓一般人易於了解的某些關鍵字的表達。您可把授權標章想成是法律條款之下、對使用者友善的一種介面。授權標章本身不具任何法律價值，且其內容亦不會出現在實際的授權條款中。</p>"
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"Creative Commons不是法律事務所，亦不提供法律服務。分發、展示或連結到授權標章並不產生律師和客戶的關係。</p>"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:15
msgctxt "license.here_chosen"
msgid "Here is the license you've chosen"
msgstr "這是您所選擇的授權條款"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:161
msgctxt "deed.learn"
msgid "Learn how to distribute your work using this license"
msgstr "了解如何使用這個授權條款來分發您的作品"

#: c/engine/chooser_pages/htmlpopup.pt:41
msgctxt "util.Send"
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:40
msgctxt "deed.gpl_free_improve"
msgid ""
"The freedom to improve the program and release your improvements to the "
"public, so that the whole community benefits."
msgstr "使被授權人擁有改良本程式並對大眾釋出其衍生物的自由，能使整個社會因此獲益。"

msgctxt "lang.zh_TW"
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "華語 (台灣)"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:84
msgctxt "jargon.source_work_description"
msgid "A work another is derived from."
msgstr "衍生作品所依據的來源作品。"

msgctxt "lang.zu"
msgid "Zulu"
msgstr "祖魯語"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:25 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:26
msgctxt "license.fsf_explain"
msgid ""
"<h1>Creative Commons GNU ${license_code}</h1>\n"
"\n"
"<p>The CC-GNU ${license_code} adds the Creative Commons' metadata and "
"Commons Deed to the Free Software Foundation's ${license_name_full}. The "
"license is the official FSF ${license_code}, and includes a Portuguese "
"translation.</p>\n"
"\n"
"<p>To signal to others that you are using a Creative Commons license, you"
" can use a Creative Commons logo, which links to the CC-GNU "
"${license_code}. The result will look like this:</p>"
msgstr ""
"<h1>共享創意GNU ${license_code}</h1>\n"
"\n"
"<p>共享創意-GNU ${license_code} 把共享創意 的後設資料及授權標章加進自由軟體協會 (Free Software "
"Foundation) 的${license_name_full} 中。這個授權條款是正式的 FSF "
"${license_code}，且包含葡萄牙語的譯本。</p>\n"
"\n"
"<p>為讓其他人知道您正在使用共享創意授權條款，您可以使用共享創意的標識，並讓這個標識連結到共享創意-GNU ${license_code} "
"。它看起來將會像這樣：</p>"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:124
msgctxt "char.sa_description"
msgid ""
"The licensor permits others to distribute derivative works only under the"
" same license or one compatible with the one that governs the licensor's "
"work."
msgstr "授權人僅允許他人得在遵守與規範授權人的作品相同的授權條款下分發衍生作品。"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:34
msgctxt "util.Image"
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:28
msgctxt "util.Other"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-partner.pt:31
#: c/engine/chooser_pages/partner/results.pt:35
msgctxt "license.you_may_proceed"
msgid "You may now <a href=\"${processed_exit_url}\">proceed</a>"
msgstr "您現在可以<a href=\"${processed_exit_url}\">繼續進行下去</a>"

msgctxt "char.nc_title"
msgid "Noncommercial"
msgstr "非商業性"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:204
msgctxt "licenses.pretty_publicdomain"
msgid "Public Domain"
msgstr "公共領域 (Public Domain)"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:204
msgctxt "util.Public_Domain"
msgid "Public Domain"
msgstr "公共領域 (Public Domain)"

msgctxt "lang.zh"
msgid "Chinese"
msgstr "中文（中国大陆）"

msgctxt "lang.zh_CN"
msgid "Chinese"
msgstr "中文（中国大陆）"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:59
msgctxt "license.have_your_own_website"
msgid "Have your own website?"
msgstr "您有自己的網站嗎？"

msgctxt "lang.ja"
msgid "Japanese"
msgstr "日本語"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:53
msgctxt "license.sampling_title"
msgid "Choose Your Sampling License Options"
msgstr "選擇您的取樣授權條款選項"

msgctxt "country.jp"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgctxt "deed.free_commercial"
msgid "to make commercial use of the work"
msgstr "對本作品進行商業利用"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:47 c/engine/chooser_pages/index.pt:50
#: c/engine/chooser_pages/index.pt:82 c/engine/chooser_pages/index.pt:89
#: c/engine/chooser_pages/index.pt:97 c/engine/chooser_pages/index.pt:130
#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:74
msgctxt "util.more_info"
msgid "more info"
msgstr "更多資訊"

msgctxt "nav.select_a_jurisdiction"
msgid "Select a jurisdiction"
msgstr "請選擇一個司法管轄區"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:61
msgctxt "license.sampling_a_sampling+"
msgid ""
"<strong>Sampling Plus</strong>: People can take and transform "
"<strong>pieces</strong> of your work for any purpose other than "
"advertising, which is prohibited. <strong>Noncommercial</strong> copying "
"and distribution (like file-sharing) of the <strong>entire work</strong> "
"are also allowed. Hence, \"<strong>plus</strong>\"."
msgstr ""
"<strong>特別取樣 (Sampling Plus)</strong> "
"：他人可為任何目的取用並改編您作品的<strong>部分</strong>，但不得用於廣告用途。<strong>非商業性</strong>的複製與分發（如檔案共享）<strong>完整作品</strong>亦被允許，故稱「<strong>特別"
" (plus) </strong>」。"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:98
msgctxt "deed.human_summary_multilanguage"
msgid ""
"This is a human-readable summary of the Legal Code (the full license) "
"available in the following languages:"
msgstr "這是一般人可以理解的法律條款（授權條款全文）的摘要，同時有下列不同語言的譯本："

msgctxt "country.jo"
msgid "Jordan"
msgstr "約旦"

msgctxt "country.es-ca"
msgid "Catalonia"
msgstr "加泰隆尼亞"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:41 c/engine/chooser_pages/gpl.pt:107
#: c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:110 c/engine/chooser_pages/nonweb_popup.pt:31
#: c/engine/chooser_pages/htmlpopup.pt:20
msgctxt "util.Highlight_Text"
msgid "Highlight Text to Copy"
msgstr "反白（選取）文字以進行複製"

msgctxt "char.nd_brief"
msgid "You may not alter, transform, or build upon this work."
msgstr "您不得修改、轉換或以本作品為基礎進行創作。"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:78 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:90
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:83
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:86
msgctxt "util.Generic"
msgid "Generic"
msgstr "通用版"

msgctxt "lang.es_AR"
msgid "Spanish (AR)"
msgstr "西班牙語 (阿根廷)"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:66
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:82
msgctxt "util.source_work"
msgid "Source work URL"
msgstr "原始作品"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:115
msgctxt "license.sampling_note"
msgid ""
"Note: The sampling license isn't just for music. It can apply to all "
"types of copyrighted work: images, film, etc."
msgstr "注意：取樣授權條款不僅適用於音樂。它也適用於所有類型之作品物如：圖像、影片等。"

msgctxt "country.au"
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

msgctxt "country.at"
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

#: c/engine/chooser_pages/nonweb_popup.pt:19
msgctxt "license.non_web_pd"
msgid ""
"This work is in the Public Domain. To view a copy of the public domain "
"certification, visit http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/ or"
" send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San "
"Francisco, California, 94105, USA."
msgstr ""
"本作品已在此釋出至公共領域。若欲瀏覽對公共領域之貢獻的認證書 (public domain dedication) 副本，請造訪 "
"http://creativecommons.org/licenses/publicdomain/ ，或寄信到 Creative Commons,"
" 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA 。"

msgctxt "country.ar"
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:77
msgctxt "deed.superseded"
msgid ""
"A <a href=\"${current_version_url}\">new version</a> of this license is "
"available. You should use it for new works, and you may want to relicense"
" existing works under it. No works are <em>automatically</em> put under "
"the new license, however."
msgstr ""
"本授權條款有<a "
"href=\"${current_version_url}\">新的版本</a>。您的新作品應該使用本授權條款之新版本，而且您得依據新版的授權條款再授權現有的作品。然而，本授權條款之新版本並不會<em>自動地</em>套用於任何著作上。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:209
msgctxt "licenses.pretty_sampling+"
msgid "Sampling Plus"
msgstr "特別取樣"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:42
msgctxt "api.commercial"
msgid "Allow commercial uses of your work?"
msgstr "是否允許您的作品被使用於商業目的?"

#: c/engine/macros_templates/support.pt:103
#: c/engine/macros_templates/support.pt:107
msgctxt "license.enter_information"
msgid "enter information"
msgstr "輸入資訊"

msgctxt "jswidget.Allow_Remixing"
msgid "Allow Remixing"
msgstr "允許重混"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:16
msgctxt "license.hide_optional_fields"
msgid "Hide these fields (All fields are optional)"
msgstr "隱藏這些欄位（所有這些欄位都是可選擇性填寫的）"

msgctxt "country.pt"
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgctxt "license.GPL_name_full"
msgid "GNU General Public License"
msgstr "GNU 通用公共授權條款"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:36
msgctxt "deed.gpl_free_study"
msgid "The freedom to study how the program works and adapt it to your needs."
msgstr "研究這個程式如何運作並加以改寫來滿足您自身需求的自由。"

msgctxt "lang.af"
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非洲公用荷蘭語"

#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:54
msgctxt "deed.mit_notice"
msgid ""
"The copyright notice and license shall be included in all copies or\n"
"substantial portions of the software."
msgstr "此版權聲明需隨本軟體之複製品或衍生軟體之相關部份中出現。"

msgctxt "jswidget.Remix"
msgid "Remix"
msgstr "重混"

msgctxt "char.nc_brief"
msgid "You may not use this work for commercial purposes."
msgstr "您不得為商業目的而使用本作品。"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:72
msgctxt "util.more_permissions_url"
msgid "More permissions URL"
msgstr "其他授權方式網址"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:64
msgctxt "deed.moralrights"
msgid ""
"The author's <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#I_don.E2.80.99t_like_the_way_a_person_has_used_my_work_in_a_derivative_work_or_included_it_in_a_collective_work.3B_what_can_I_do.3F\""
" id=\"moral_rights\" class=\"helpLink\">moral</a> rights;"
msgstr ""
"作者的<a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#I_don.E2.80.99t_like_the_way_a_person_has_used_my_work_in_a_derivative_work_or_included_it_in_a_collective_work.3B_what_can_I_do.3F\""
" id=\"moral_rights\" class=\"helpLink\">精神權利</a>。"

msgctxt "country.sk"
msgid "Slovak Republic"
msgstr "斯洛伐克"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:61
msgctxt "license.copy_text"
msgid ""
"Copy the text below to your Web site to let your visitors know what "
"license applies to your works."
msgstr "將下列文字複製到您的網站上，讓貴網站的參訪者得知您的作品使用了何種授權條款。"

msgctxt "lang.he"
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

msgctxt "license.learn_mark"
msgid "learn how to mark your content"
msgstr "了解如何為您的作品內容加上標示"

msgctxt "country.sg"
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgctxt "country.se"
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:82 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:94
msgctxt "country.de"
msgid "Germany"
msgstr "德國"

msgctxt "lang.hu"
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

msgctxt "country.dk"
msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

#: c/engine/chooser_pages/nonweb_popup.pt:37
#: c/engine/chooser_pages/htmlpopup.pt:46
#: c/engine/chooser_templates/emailhtml.pt:19 c/engine/templates/by.pt:31
#: c/engine/licenses/catalog_pages/disclaimer-popup.pt:21
msgctxt "util.Close_window"
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

msgctxt "country.si"
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛維尼亞"

msgctxt "lang.hr"
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞語"

msgctxt "country.scotland"
msgid "UK: Scotland"
msgstr "英國: 蘇格蘭"

msgctxt "country.ua"
msgid "Ukraine"
msgstr "烏克蘭"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:24
#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:25
#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:23
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:31
msgctxt "deed.retired"
msgid ""
"This license is <a href=\"/retiredlicenses\">retired</a>. Do not use for "
"new works."
msgstr "此授權條款已經<a href=\"/retiredlicenses\">棄用</a>，請不要為新作品選用此方式授權。"

msgctxt "country.ca"
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgctxt "country.co"
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

msgctxt "country.cn"
msgid "China Mainland"
msgstr "中國大陸"

msgctxt "licenses.pretty_GPL"
msgid "GPL"
msgstr "通用公共授權條款 (GPL)"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:76
msgctxt "deed.disclaimer.jp"
msgid ""
"<p>\n"
"The Commons Deed is not a license. It is simply a handy reference for "
"understanding the Legal Code (the full License) — it is a human-readable "
"expression of some of its key terms. This Deed itself has no legal value,"
" and its contents do not appear in the actual License.  The actual terms "
"of the license is set forth by the Legal Code.  <a href=\"legalcode\" "
"class=\"fulltext\">Please click here to see the full License</a>.  \n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Creative Commons and Creative Commons Japan are not law firms, and "
"distributing of or displaying of, or linking to the Commons Deed does not"
" constitute an offer of legal advice or any other legal services. "
"Creative Commons and Creative Commons Japan are not a party to the "
"License underlying this Commons Deed, and disclaim liablity for damages "
"resulting from any use of the Commons Deed and the underlying License.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"The Product licensed under Creative Commons License is provided by the "
"person who applied the License.  Creative Commons and Creative Commons "
"Japan make no warranties regarding the title of the licensor.  Please "
"read <a href=\"http://creativecommons.jp/faq/\">here</a> for information "
"regarding the application of licenses and exploitation of the Product "
"licensed under Creative Commons licenses.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"授權標章 (Commons Deed) 並非授權條款，僅是讓一般人容易了解法律條款 (Legal Code，即完整的授權條款) "
"的參考文件、以易於理解的方式表達條款中某些關鍵字。授權標章本身不具法律價值，其內容亦不會出現在實際的授權條款中。<a "
"href=\"legalcode\" class=\"fulltext\">請按此處察看完整的授權條款</a>。\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Creative Commons 及日本 Creative Commons "
"不是法律事務所；分發、展示或連結到授權標章不構成法律意見的要約或任何其他法律服務。 Creative Commons 及日本 Creative "
"Commons 不是授權標章底下的授權條款的一方當事人，並免責於因任何使用授權標章及其底下授權條款所產生的損害。\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"依據共享創意授權條款所授權的產品係由適用於此授權條款之人所提供； Creative Commons 及日本 Creative Commons "
"並不擔保授權人有合法之權利。關於授權條款之適用，以及使用依據共享創意授權條款所授權之產品的資訊，請閱讀<a "
"href=\"http://creativecommons.jp/faq/\">此處</a>。\n"
"</p>"

msgctxt "country.ch"
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:105
msgctxt "license.publish_flickr"
msgid "Post your licensed images at Flickr"
msgstr "在 Flickr 上發表您所授權的圖像"

msgctxt "jswidget.Updated_license_jurisdiction"
msgid ""
"We have updated the version of your license to the most recent one "
"available in your jurisdiction."
msgstr "我們已將你的授權條款更新至你所選之司法管轄區的最新版本。"

msgctxt "country.cz"
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克"

msgctxt "licenses.pretty_nd-nc"
msgid "NoDerivs-NonCommercial"
msgstr "禁止衍生-非商業性"

msgctxt "licenses.pretty_by-nc-sa"
msgid "Attribution-NonCommercial-ShareAlike"
msgstr "署名-非商業性-相同方式共享"

msgctxt "country.fr"
msgid "France"
msgstr "法國"

msgctxt "util.creators_name"
msgid "creator's name"
msgstr "作者姓名"

msgctxt "country.za"
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgctxt "lang.sr"
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

msgctxt "lang.st"
msgid "Sotho"
msgstr "索托語"

msgctxt "util.source_work_url"
msgid ""
"<a href=\"/jargon/source_work\" class=\"jargon\" "
"onClick=\"window.open('/jargon/source_work', 'jargon_term_lookup', "
"'width=300,height=400,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');"
" return false;\">source work</a> URL"
msgstr ""
"<a href=\"/jargon/source_work\" class=\"jargon\" "
"onClick=\"window.open('/jargon/source_work', 'jargon_term_lookup', "
"'width=300,height=400,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');"
" return false;\">原始作品</a> URL<br>(僅需為衍生作品填寫)"

msgctxt "license.Final_step"
msgid "Final step:"
msgstr "最後一步："

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:55
msgctxt "deed.gpl_notice"
msgid ""
"You must conspicuously and appropriately publish on each copy distributed"
" an appropriate copyright notice and disclaimer of warranty and keep "
"intact all the notices that refer to this License and to the absence of "
"any warranty; and give any other recipients of the Program a copy of the "
"${license_name_full} along with the Program. Any translation of the "
"${license_name_full} must be accompanied by the ${license_name_full}."
msgstr ""
"您必須明顯並妥適地在您所分發的每份複製物上，標示適當的版權聲明與免除擔保責任之聲明，並保留所有與本授權條款有關的注意事項以及免除保證責任聲明；並提供其他任何本程式之收受者一份附隨本程式的"
" ${license_name_full} 。任何 ${license_name_full} 之譯本，皆須同時附上原始的 "
"${license_name_full} 。"

#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:30
#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:25
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:38
msgctxt "deed.free_copy_distribute"
msgid "<strong>to Share</strong> — to copy, distribute and transmit the work"
msgstr "<strong>共享</strong> — 複製，分發，展示及表演本作品"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:115
msgctxt "char.nd_title"
msgid "No Derivative Works"
msgstr "禁止衍生"

#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:50
#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:43
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:56
msgctxt "deed.notice"
msgid ""
"For any reuse or distribution, you must make clear to others the license "
"terms of this work. The best way to do this is with a link to this web "
"page."
msgstr "若再使用或分發本作品，您都必須向他人清楚說明本作品所適用的授權條款。"

msgctxt "lang.sl"
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞語"

msgctxt "util.copyright"
msgid "copyright"
msgstr "版權"

#: c/engine/chooser_pages/nonweb_popup.pt:27
msgctxt "license.non_web_statement"
msgid ""
"This work is licensed under the Creative Commons ${license_name} License."
" To view a copy of this license, visit ${license_url} or send a letter to"
" Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, "
"California, 94105, USA."
msgstr ""
"本作品係依據共享創意${license_name} 授權條款進行授權。如欲瀏覽本授權條款之副本，請造訪 ${license_url} ，或寄信至 "
"Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, "
"California, 94105, USA 。"

#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:40
msgctxt "deed.no_endorsement"
msgid ""
"<strong>No Endorsement</strong>. The name of the author may not be used "
"to endorse or promote products derived from this software without "
"specific prior written permission."
msgstr "<strong>無背書關係</strong>。非經書面許可，標示作者之姓名不代表原作者願意推廣此軟體之衍生作品，或為此軟體之衍生作品背書。"

msgctxt "jswidget.Prohibit_Commercial_Use"
msgid "Prohibit Commercial Use"
msgstr "禁止為商業目的使用"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:56
msgctxt "license.what_to_do_next"
msgid "What to do next"
msgstr "接下可以怎樣做"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:52
msgctxt "license.mark_rss"
msgid ""
"Add your license information to a RSS feed, use <a "
"href=\"http://web.resource.org/rss/1.0/modules/cc/\">the RSS 1.0 "
"module</a>, or <a "
"href=\"http://backend.userland.com/creativeCommonsRssModule\">the RSS 2.0"
" module</a>."
msgstr ""
"將您的授權資訊加到 RSS 源料 (feed) 內；請使用 <a "
"href=\"http://web.resource.org/rss/1.0/modules/cc/\">RSS 1.0 模組</a>或 <a "
"href=\"http://backend.userland.com/creativeCommonsRssModule\">RSS 2.0 "
"模組</a>。"

msgctxt "lang.es_CL"
msgid "Spanish (CL)"
msgstr "西班牙語 (智利)"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:36
#: c/engine/macros_templates/support.pt:127
#: c/engine/macros_templates/support.pt:134
#: c/engine/macros_templates/support.pt:136
msgctxt "license.review_choice"
msgid "review choice"
msgstr "回顧您的選擇"

msgctxt "deed.lgpl_sharealike"
msgid ""
"If you modify your copy or copies of the library or any portion of it, "
"you may distribute the resulting library provided you do so under the GNU"
" Lesser General Public License.  However, programs that  link to the "
"library may be licensed under terms of your choice, so long as the "
"library itself can be changed.  Any translation of the GNU Lesser General"
" Public License must be accompanied by the GNU Lesser General Public "
"License."
msgstr ""
"若您直接修改函式庫的複製物或其任一部分，只要您遵循 GNU 較寬鬆公共授權條款 (LGPL) "
"的規定，即得依上述授權條款分發經修改之函示庫。然而，只要函式庫本身能被修改，則連結到函式庫的程式將得依您選擇的其他授權條款來授權。任何 GNU "
"較寬鬆公共授權條款 (LGPL) 的譯本也必須提供其授權條款之英文原文。"

msgctxt "util.Share_Music"
msgid "Share Music"
msgstr "共享音樂"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:122
msgctxt "char.sa_title"
msgid "Share Alike"
msgstr "相同方式共享"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:193
#, fuzzy
msgctxt "license.explain"
msgid ""
"Creative Commons helps you publish your work online while letting others "
"know exactly what they can and can't do with your work. When you choose a"
" license, we provide you with tools and tutorials that let you add "
"license information to our own site, or to one of several free hosting "
"services that have incorporated Creative Commons."
msgstr "共享創意幫助您在線上發表您的作品，同時讓其他人明確知道他們能對您的作品做些甚麼、不能做些甚麼。當您選擇了某一份授權條款後，我們還會提供工具及教學指引，讓您能在我們的網站中，或在某個整合了共享創意的免費檔案存放服務站台中，加入這些授權條款的資訊。"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:27
#, fuzzy
msgctxt "license.mark_pd"
msgid ""
"Now that you've chosen the Public Domain Certification, you should mark "
"the work in the appropriate way."
msgstr "既然您已經選擇將您的作品貢獻至公共領域 (public domain) ，那麼您就必須以適當方式在您的作品上加以標示。"

msgctxt "util.Try_again"
msgid "Try again!"
msgstr "請再試一次！"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:214
msgctxt "util.Founders_Copyright"
msgid "Founder's Copyright"
msgstr "美國建國者版權 (Founder's Copyright)"

msgctxt "licenses.pretty_nc-sa"
msgid "NonCommercial-ShareAlike"
msgstr "非商業性-相同方式共享"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:78
#, fuzzy
msgctxt "license.after_support_cc"
msgid ""
"After publishing your license, please consider <a "
"href=\"http://support.creativecommons.org/donate/\">supporting Creative "
"Commons</a>."
msgstr "發表授權條款後，也請考慮<a href=\"http://creativecommons.org/support/\">支持共享創意</a>。"

#: c/engine/templates/by.pt:25
msgctxt "char.by_description"
msgid ""
"You must attribute the\n"
"work in the manner specified by the author or licensor."
msgstr "授權人允許他人複製、分發、展示、表演本作品。相對的，被授權人必須按照作者或授權人所指定的方式，保留原作者的署名。"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:36
msgctxt "util.Text"
msgid "Text"
msgstr "語文"

#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:48
#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:41
msgctxt "char.by_brief"
msgid ""
"You must attribute the work in the manner specified by the author or "
"licensor (but not in any way that suggests that they endorse you or your "
"use of the work)."
msgstr "您必須按照作者或授權人指定的方式對作品進行署名。"

msgctxt "deed.lgpl_source"
msgid ""
"If you copy or distribute the library, you must accompany it with the "
"complete corresponding machine-readable source code or with a written "
"offer, valid for at least three years, to furnish the complete "
"corresponding machine-readable source code.  You need not provide source "
"code to programs which link to the library."
msgstr "若您複製或分發函式庫，您必須附上完整且一致、可讓機器辨讀的源碼；或附上一份書面且有效期限至少三年的要約，以提供此完整且一致、可讓機器辨讀的源碼。您並不需要提供連結到該函式庫的程式源碼。"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:76
msgctxt "license.read_tutorial"
msgid ""
"Need more help? <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Website/Publish\">Read our "
"tutorial</a>."
msgstr "需要更多的協助嗎？<a href=\"/education/publish-website\">請閱讀我們的教學指南</a>。"

msgctxt "country.fi"
msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:25
#, fuzzy
msgctxt "license.partner_what"
msgid ""
"Creative Commons licenses help you share your work while keeping\n"
"your copyright.  Other people can copy and distribute your work provided "
"they\n"
"<a href=\"http://creativecommons.org/characteristic/by?lang=en\" "
"onclick=\"window.open('http://creativecommons.org/characteristic/by?lang=en',"
" 'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">give\n"
"you credit</a> -- and only on the conditions you specify here.\n"
"This page helps you choose those conditions.\n"
msgstr ""
"<p>您已創作出令您引以為傲的作品。現在正是藉由讓他人得以利用您的作品，而獲取創意的絕佳時機了。</p>\n"
"\n"
"<p>共享創意授權條款能幫助您在與他人共享您的作品時，仍然能夠保有您自己的版權。其他人只要<a "
"href=\"/characteristic/by?lang=${lang}\" "
"onclick=\"window.open('/characteristic/by?lang=${lang}', "
"'characteristic_help', "
"'width=375,height=300,scrollbars=yes,resizable=yes,toolbar=no,directories=no,location=yes,menubar=no,status=yes');return"
" false;\">保留您的署名</a>──並遵照您在本頁面具體指明的條件，就能複製及分發您的作品。如果您想要無條件地提供您的作品，請選擇<a "
"href=\"${results_pd_url}\">公共領域 (Public Domain) </a>。</p>"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:49 c/engine/chooser_pages/index.pt:96
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:56
#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:73
msgctxt "util.No"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "util.find"
msgid "find"
msgstr "尋找"

msgctxt "api.sampling_flavor"
msgid "What flavor of Sampling license?"
msgstr "要選擇何種取樣授權條款?"

msgctxt "jswidget.no_license_chosen"
msgid "No license chosen"
msgstr "尚未選擇授權條款"

msgctxt "lang.fi"
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

msgctxt "jswidget.short"
msgid ""
"With a Creative Commons license, you keep your copyright but allow people"
" to copy and distribute your work provided they give you credit — and "
"only on the conditions you specify here.', 'If you desire a license "
"governed by the Copyright Law of a specific jurisdiction, please select "
"the appropriate jurisdiction."
msgstr "使用共享創意授權條款，你可維護自己的版權，並同時允許他人在標示出處姓名、並遵從你所選規則的情形下複製、分發你的作品。','如果你想選擇適用於特定司法管轄區之版權法的條款，請在此選擇合適的司法管轄區。"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:15
msgctxt "license.include_more"
msgid "Click to include more information about your work."
msgstr "按此以加入更多關於您作品的資訊。"

#: c/engine/chooser_templates/emailhtml.pt:16
msgctxt "license.link_emailed"
msgid ""
"<p>\n"
"The information concerning your choice has been emailed to you at "
"<strong>${email}</strong>.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>Place the link or the HTML on your website, right next to the work you"
" intend to license.  </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"跟您的選擇有關的資訊，已經以電子郵件寄給您的 <strong>${email}</strong> 信箱了。\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>請將鏈結或 HTML 原始碼放置在您的網站上、緊跟著您想授權的作品旁。</p>"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:118 c/engine/macros_templates/deed.pt:123
msgctxt "lang.fr"
msgid "French"
msgstr "法語"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:218
msgctxt "util.CC_GNU_GPL"
msgid "CC-GNU GPL"
msgstr "共享創意-GNU GPL"

msgctxt "license.or_return"
msgid "Or, you can <a href=\"./\">return to the questions</a>."
msgstr "或者，您能<a href=\"./\">回到問題部分</a>。"

msgctxt "char.sa_bysa30_brief"
msgid ""
"If you alter, transform, or build upon this work, you may distribute the "
"resulting work only under the same, similar or a compatible license."
msgstr "若您修改、轉換本作品或以本作品為基礎進行創作，您只可採用與本協議相同或相容的授權條款分發您的作品。"

msgctxt "country.mk"
msgid "Macedonia"
msgstr "馬其頓"

msgctxt "licenses.pretty_sa"
msgid "ShareAlike"
msgstr "相同方式共享"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:111
msgctxt "license.publish_blog"
msgid "Add a Creative Commons license to your blog"
msgstr "在您的網誌中加入共享創意授權條款"

#, fuzzy
msgctxt "lang.pt"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#, fuzzy
msgctxt "lang.pt_BR"
msgid "Portuguese (BR)"
msgstr "葡萄牙語"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:75
#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:51
#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:60
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:60
msgctxt "deed.permission"
msgid ""
"Any of the above conditions can be <a href=\"#\" id=\"waived\" "
"class=\"helpLink\">waived</a> if you get permission from the copyright "
"holder."
msgstr "若您獲版權人許可，上述任何條件均能<a href=\"#\" id=\"waived\" class=\"helpLink\">免除</a>。"

msgctxt "country.my"
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

msgctxt "country.mx"
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:84 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:96
msgctxt "country.tw"
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:81
#: c/engine/licenses/catalog_pages/disclaimer-popup.pt:15
msgctxt "util.Disclaimer"
msgid "Disclaimer"
msgstr "免責聲明"

msgctxt "licenses.pretty_by-sa"
msgid "Attribution-ShareAlike"
msgstr "署名-相同方式共享"

msgctxt "license.back_to_licenses"
msgid "back to licenses"
msgstr "回到授權條款"

msgctxt "country.mt"
msgid "Malta"
msgstr "馬爾他"

msgctxt "util.work"
msgid "work"
msgstr "作品"

#: c/engine/licenses/fsf_templates/deed.pt:29
msgctxt "deed.gpl_freedoms"
msgid ""
"The ${license_name_full} is a <a href=\"http://www.gnu.org/philosophy"
"/free-sw.html\">Free Software</a> license. Like any Free Software "
"license, it grants to you the four following freedoms:"
msgstr ""
"這份 ${license_name_full} 係一<a href=\"http://www.gnu.org/philosophy/free-"
"sw.html\">自由軟體</a>授權條款。正如同任何自由軟體授權條款一般，它給予您下列四種自由："

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:117
msgctxt "char.nd_description"
msgid ""
"The licensor permits others to copy, distribute and transmit only "
"unaltered copies of the work — not derivative works based on it."
msgstr "授權人只允許他人複製、分發、展示及表演未經修改的本作品複製物，未允許對根據原作品而生的衍生作品進行上述行為。"

msgctxt "license.learn_publicize"
msgid "Learn how to publicize and share your work"
msgstr "了解如何宣傳及共享您的作品"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:135
msgctxt "deed.lgpl_human_summary"
msgid ""
"This is a human-readable summary of the Legal Code (the full <a "
"href=\"http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/lgpl-2.1.html\">GNU "
"Lesser General Public License</a>). A <a href=\"legalcode.pt\">Portuguese"
" translation</a> is also available."
msgstr ""
"這是一般人可以理解的法律條款（完整的<a href=\"http://www.gnu.org/licenses/old-"
"licenses/lgpl-2.1.html\">GNU 較寬鬆通用公共授權條款, GNU LGPL</a> ）的摘要。也有<a "
"href=\"legalcode.pt\">葡萄牙語的譯本</a>。"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:145
msgctxt "deed.gpl_human_summary"
msgid ""
"This is a human-readable summary of the Legal Code (the full <a "
"href=\"http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/gpl-2.0.html\">GNU "
"General Public License</a>). A <a href=\"legalcode.pt\">Portuguese "
"translation</a> is also available."
msgstr ""
"這是一般人可以理解的法律條款（完整的 <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/old-"
"licenses/gpl-2.0.html\">GNU 通用公共授權條款</a>）的摘要。也有<a "
"href=\"legalcode.pt\">葡萄牙語的譯本</a>。"

#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:117
msgctxt "license.partner_note"
msgid ""
"<p>\n"
"<em>Note:</em> To license a work, you must be its copyright holder or "
"have express authorization from its copyright holder to do so.</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Creative Commons does not provide legal advice or services. We provide "
"form legal documents; the rest is up to you.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<em>請注意：</em>如欲授權某一份作品，您必須是這份作品的版權持有者，或已獲得版權持有者之明示授權得對此作品進行授權。</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Creative Commons 並不提供法律意見或服務。我們提供法律格式的文件，其他的部分就得靠您自己了。</p>"

msgctxt "util.Developing_Nations"
msgid "Developing Nations"
msgstr "開發中國家"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:54
#: c/engine/chooser_pages/results.pt:122
msgctxt "license.mark_xmp"
msgid ""
"To mark a PDF or other XMP-supported file, <a "
"href=\"xmp?${url_vars}\">save this template</a> following these <a "
"href=\"/technology/xmp-help\">instructions</a>."
msgstr ""
"如欲為 PDF 或其他支援 XMP 的檔案加上標示，請遵循下列這些<a href=\"/technology/xmp-"
"help\">指示</a>來<a href=\"xmp?${url_vars}\">儲存這個模板</a>。"

msgctxt "licenses.pretty_nc-sampling+"
msgid "NonCommercial Sampling Plus"
msgstr "非商業性特別取樣"

#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:47
msgctxt "char.no_brief"
msgid ""
"You may not perform, display, or distribute copies of this whole work for"
" any purpose."
msgstr "您不得為任何目的展示、表演或分發整部作品的複製物。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:232
msgctxt "util.Wiki"
msgid "Wiki"
msgstr "圍紀"

msgctxt "lang.da"
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

msgctxt "util.Unported"
msgid "Unported"
msgstr "通用版"

msgctxt "license.work_based_on"
msgid "Based on a work at ${source_link}."
msgstr "此作品衍生自${source_link}。"

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:129
msgctxt "lang.de"
msgid "German"
msgstr "德語"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:31 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:35
#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:40 c/engine/chooser_pages/sampling.pt:45
#: c/engine/macros_templates/support.pt:81
#: c/engine/macros_templates/support.pt:85
#: c/engine/macros_templates/support.pt:92
#: c/engine/macros_templates/support.pt:96
#: c/engine/macros_templates/support.pt:102
#: c/engine/macros_templates/support.pt:106
#: c/engine/macros_templates/support.pt:112
#: c/engine/macros_templates/support.pt:116
#: c/engine/macros_templates/support.pt:126
#: c/engine/macros_templates/support.pt:130
#: c/engine/macros_templates/support.pt:144
#: c/engine/macros_templates/support.pt:148
#: c/engine/macros_templates/support.pt:160
#: c/engine/macros_templates/support.pt:164
msgctxt "util.step"
msgid "step"
msgstr "步驟"

#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:27
#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:23
#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:25
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:34
msgctxt "deed.You_are_free"
msgid "You are free:"
msgstr "您可自由："

msgctxt "char.sa_brief"
msgid ""
"If you alter, transform, or build upon this work, you may distribute the "
"resulting work only under the same or similar license to this one."
msgstr "若您修改、轉換本作品或以本作品為基礎進行創作，您只可採用與本協議相同的授權條款分發您的作品。"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:236
msgctxt "util.Music_Sharing"
msgid "Music Sharing"
msgstr "音樂共享"

msgctxt "licenses.pretty_LGPL"
msgid "LGPL"
msgstr "較寬鬆通用公共授權條款 (LGPL)"

msgctxt "lang.fr_CA"
msgid "French (CA)"
msgstr "法語 (加拿大)"

#: c/engine/chooser_pages/gpl.pt:47 c/engine/chooser_pages/lgpl.pt:48
msgctxt "license.lawyer-readable_legal_code"
msgid ""
"Lawyer-Readable<br/>\n"
"Legal Code"
msgstr "供律師閱讀的<br />法律條款"

msgctxt "jswidget.Require_Share-Alike"
msgid "Require Share-Alike"
msgstr "要求以相同方式共享"

#: c/engine/licenses/devnations_templates/deed.pt:34
#: c/engine/licenses/mitbsd_templates/deed.pt:26
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:39
msgctxt "deed.free_derivative"
msgid "<strong>to Remix</strong> — to adapt the work"
msgstr "<strong>重混</strong> — 創作衍生作品"

msgctxt "nav.find_title"
msgid "Find music, photos and more"
msgstr "尋找音樂、照片或更多其他東西"

msgctxt "country.ve"
msgid "Venezuela"
msgstr "委內瑞拉"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:46
#: c/engine/macros_templates/support.pt:161
#: c/engine/macros_templates/support.pt:165
msgctxt "license.publicize"
msgid "publicize"
msgstr "宣傳"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:41
#: c/engine/licenses/publicdomain_templates/deed.pt:19
#, fuzzy
msgctxt "deed.pd"
msgid ""
"        <p>The person or persons who have associated work with this "
"document (the \"Dedicator\" or \"Certifier\") hereby either (a) certifies"
" that, to the best of his knowledge, the work of authorship identified is"
" in the public domain of the country from which the work is published, or"
" (b) hereby dedicates whatever copyright the dedicators holds in the work"
" of authorship identified below (the \"Work\") to the public domain. A "
"certifier, moreover, dedicates any copyright interest he may have in the "
"associated work, and for these purposes, is described as a \"dedicator\" "
"below.</p>\n"
"\n"
"        <p>A certifier has taken reasonable steps to verify the copyright"
" status of this work. Certifier recognizes that his good faith efforts "
"may not shield him from liability if in fact the work certified is not in"
" the public domain.</p>\n"
"\n"
"        <p>Dedicator makes this dedication for the benefit of the public "
"at large and to the detriment of the Dedicator's heirs and successors. "
"Dedicator intends this dedication to be an overt act of relinquishment in"
" perpetuity of all present and future rights under copyright law, whether"
" vested or contingent, in the Work. Dedicator understands that such "
"relinquishment of all rights includes the relinquishment of all rights to"
" enforce (by lawsuit or otherwise) those copyrights in the Work.</p>\n"
"\n"
"        <p>Dedicator recognizes that, once placed in the public domain, "
"the Work may be freely reproduced, distributed, transmitted, used, "
"modified, built upon, or otherwise exploited by anyone for any purpose, "
"commercial or non-commercial, and in any way, including by methods that "
"have not yet been invented or conceived.</p>"
msgstr ""
"<p style=\"text-align:center\"><em>僅貢獻版權（根據美國法）或公共領域認證書（Public Domain "
"Certification）</em></p>\n"
"\n"
"<p>將其作品與本文件結合者（下稱「貢獻者」或「認證者」）特此： (a) 保證，該作品歸屬其所發表國家之公共領域，或 (b) "
"將其就該作品（下稱「本作品」）所擁有之版權，貢獻至公共領域。此外，認證者貢獻其就本作品之相關作品 (associated work) "
"可能擁有之任何版權利益，且就此目的，以下以「貢獻者」稱之。</p>\n"
"\n"
"<p>認證者已採取合理步驟，確認該作品之版權狀態。認證者認知到，若該受認證之作品事實上並非歸屬公共領域時，其善意之努力無法使其免責。</p>\n"
"\n"
"<p>貢獻者係為公眾之最大利益及其繼承人之損害進行此貢獻。貢獻者願依此貢獻聲明公開表示永久拋棄本作品現有及未來，既得 (vested)  或附帶 "
"(contingent) 之版權。貢獻者瞭解，拋棄全部版權包括拋棄實施本作品版權（透過訴訟或其他方式）之所有權利。</p>\n"
"\n"
"<p>貢獻者認知到，一旦本作品歸屬於公共領域，任何人即得為任何目的，無論商業或非商業，以任何方式，包括尚未被發明或想像之方法，自由地複製、分發、傳輸、使用、修改、衍生或以其他方式利用本作品。</p>"

#: c/engine/licenses/sampling_templates/deed.pt:27
msgctxt "deed.free_sample_nc"
msgid ""
"To sample, mash-up, or otherwise creatively transform this work for "
"noncommercial purposes."
msgstr "取樣，混合，或為非商業目的以其他方式有創造性地修改本作品。"

#: c/engine/chooser_pages/sampling.pt:116
msgctxt "license.sampling_before"
msgid ""
"Before you apply the Sampling License to your work, make sure you have "
"the authority to license all the rights involved. Musical works, for "
"example, often consist of multiple copyrights (composition, recording, "
"lyrics)."
msgstr "在您為您的作品選用「取樣授權條款」之前，請確認您有權對所有涵蓋的權利進行授權。舉例來說，音樂作品通常包含多個版權（編曲、錄音、歌詞）。"

msgctxt "api.jurisdiction"
msgid "Jurisdiction of your license:"
msgstr "您選擇之授權條款其所依據的司法管轄區:"

msgctxt "util.home"
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:53
msgctxt "license.proceed_email_note"
msgid ""
"<b>NOTE:</b> clicking on \"proceed\" will send a confirmation request to "
"the email address you entered. Make sure the address is correct!"
msgstr "<b>請注意：</b>按下「進行」後，將會送出一份確認要求至您所填寫的電子郵件信箱。請確認該地址是正確的！"

msgctxt "lang.sr_LATN"
msgid "Serbian (Latin)"
msgstr "賽爾維亞語"

msgctxt "country.pr"
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

msgctxt "lang.el"
msgid "Greek"
msgstr "希臘"

msgctxt "lang.ro"
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

msgctxt "lang.es_EC"
msgid "Spanish (Ecuador)"
msgstr "西班牙語 (厄瓜多爾)"

#: e/macros_templates/metadata.pt:107
msgid "Embedded Metadata"
msgstr "已嵌入之後設資料"

#. Default: ""
#. "<p>\n"
#. "\t  The information is embedded in a software readable format.\n"
#. "\t  This allows search engines to index additional information\n"
#. "\t  about your work and allows people coming to the license deed\n"
#. "\t  from your page to see information on the deed about how to\n"
#. "\t  attribute your work.  \n"
#. "\t</p>\n"
#. "\t<p>\n"
#. "\t  <a href=\"http://wiki.creativecommons.org/Metadata\">More\n"
#. "\t    information</a> on Creative Commons metadata is available if\n"
#. "\t  you want to find out more.\n"
#. "\t</p>"
#: e/macros_templates/metadata.pt:108
msgctxt "license.metadata_help"
msgid ""
"<p>\n"
"\t  The information is embedded in a software readable format.\n"
"\t  This allows search engines to index additional information\n"
"\t  about your work and allows people coming to the license deed\n"
"\t  from your page to see information on the deed about how to\n"
"\t  attribute your work.  \n"
"\t</p>\n"
"\t<p>\n"
"\t  <a href=\"http://wiki.creativecommons.org/Metadata\">More\n"
"\t    information</a> on Creative Commons metadata is available if\n"
"\t  you want to find out more.\n"
"\t</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"\t  這些資訊以軟體可辨識的格式嵌入。\n"
"\t  這麼一來，搜尋引擎可以藉此獲取與你作品相關的\n"
"\t  額外授權資訊，並引導使用者前往授權標章網頁、\n"
"\t  查看標示你姓名的方法。\n"
"\t</p>\n"
"\t<p>\n"
"\t  如果您想查閱其他與共享創意後設資料相關的訊息\n"
"\t  ，請上<a href=\"http://wiki.creativecommons.org/Metadata\">後設資訊專題網頁</a>"
" \n"
"\t</p>"

#: e/macros_templates/metadata.pt:140
msgid "The title of the work you are licensing."
msgstr "欲授權之作品名稱"

#: e/macros_templates/metadata.pt:152
msgid ""
"The name users of the work should give attribution to. For example, the "
"name of the work's author."
msgstr "利用人使用此作品時，需標示的作者名稱或單位。這通常就是作品創作人的名字。"

#: e/macros_templates/metadata.pt:165
msgid ""
"The URL users of the work should link to. For example, the work's page on"
" the author's site."
msgstr "利用人使用此作品時，需提供的連結網址，例如作品專題網頁、作者網頁等。"

#: e/macros_templates/metadata.pt:178
msgid ""
"A URL where a user can obtain information about clearing rights that are "
"not pre-cleared by your CC license."
msgstr "利用人可以獲得額外授權說明的網址，可以用這個網頁來補充共享創意授權中沒有預先定義的部份。"

#: e/licenses/standard_templates/deed.pt:126
msgid "What does \"Attribute this work\" mean?"
msgstr "所謂的「署名」是什麼意思？"

#: e/licenses/standard_templates/deed.pt:129
#, fuzzy
msgid ""
"The page you came from contained embedded licensing metadata, including "
"how the creator wishes to be attributed for re-use. You can use the HTML "
"here to cite the work. Doing so will also include metadata on your page "
"so that others can find the original work as well."
msgstr ""
"引領你前來此處的網頁中嵌入了含授權資訊的後設資料，包括原作者想以什麼方式為人表彰等。你可以使用此處提供的 HTML "
"來引用此作品、並表彰出處。使用後，你的網頁上也會有授權後設資料，方便他人尋得原始作品。\n"
"#-#-#-#-#\n"
"您連至此網頁前的那份網頁中嵌入了授權後設資料，包括原作者要求您使用該作品時的出處標示方式。您可以使用此處的 HTML "
"來引用該作品，這麼一來您的網頁上也會嵌入後設資料、讓別人可以找到你所引用的原作品。"

msgctxt "country.ec"
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多爾"

#: e/macros_templates/metadata.pt:13
msgctxt "license.additional_info"
msgid "Additional Information"
msgstr "其他附加資訊"

#: e/macros_templates/metadata.pt:16
msgctxt "license.additional_fields_optional"
msgid ""
"The additional fields are <strong>optional</strong>, but will be embedded"
" in the HTML generated for your license. This allows users of your work "
"to determine how to attribute it or where to go for more information "
"about the work."
msgstr ""
"附加資訊欄位是<strong>選填</strong>的，一旦填入、則會一併嵌入到稍後產生給您的授權條款 HTML "
"碼中。這些資訊讓利用人更能清楚知道如何表彰原作者，也提供與您作品相關的進一步資訊。"

msgctxt "country.no"
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgctxt "lang.no"
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

msgctxt "license.mark_software"
msgid "Mark Software"
msgstr "標註軟體"

msgctxt "license.fsf_instructions"
msgid ""
"Read the <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/gpl-howto.html\">FSF's "
"instructions for including the license with your software</a>."
msgstr ""
"請先閱讀<a "
"href=\\\"http://www.gnu.org/licenses/gpl-\"\"howto.html\\\">自由軟體基金會的授權條款使用說明</a>。"

msgctxt "license.display_software_icon"
msgid ""
"You can display the icon on any site you offer your software for download"
" using the following markup:"
msgstr "你可以在提供軟體下載的網站上，以下列程式碼加上授權標章："

#: c/engine/macros_templates/deed.pt:206
msgctxt "deed.use_this_license"
msgid "Use this license for your own work."
msgstr "了解如何使用此授權條款來分發您的作品。"

msgctxt "country.hk"
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

msgctxt "lang.en_HK"
msgid "English (Hong Kong)"
msgstr "英語 (香港)"

msgctxt "lang.zh_HK"
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "中文（香港）"

msgctxt "country.gt"
msgid "Guatemala"
msgstr "危地馬拉"

msgctxt "lang.es_GT"
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙語 (危地馬拉)"

msgctxt "lang.en_SG"
msgid "English (Singapore)"
msgstr "英語 (新加坡)"

#. "Rights other\n"
#. "\t      persons may have either in the work itself or in how the\n"
#. "\t      work is used, such\n"
#. "\t      as <a
#. href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#When_are_publicity_rights_relevant.3F\"
#. class=\"helpLink\" id=\"publicity_rights\">publicity</a> or privacy\n"
#. "\t      rights."
msgctxt "deed.publicity_rights"
msgid ""
"Rights other persons may have either in the work itself or in how the "
"work is used, such as <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#When_are_publicity_rights_relevant.3F\""
" class=\"helpLink\" id=\"publicity_rights\">publicity</a> or privacy "
"rights."
msgstr ""
"其他人可能在作品本身或作品如何使用上有其權利，例如<a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Frequently_Asked_Questions#When_are_publicity_rights_relevant.3F\""
" class=\"helpLink\" id=\"publicity_rights\">推廣權</a>或私隱權。"

#: src/cc/engine/chooser_pages/results.pt:144
msgctxt "license.register_with_cc_network"
msgid "Register your work with the CC Network"
msgstr "在共享創意網絡 (CC Network) 上登記您的作品"

#: src/cc/engine/chooser_pages/results.pt:151
msgctxt "license.track_with_fairshare"
msgid "Track use of your work with FairShare"
msgstr "以公平共享(FairShare)追蹤您作品如何被利用"

#. Default: ""
#. "<p>The Commons Deed is not a legal instrument. It is simply a\n"
#. "\t\thandy reference for understanding the CC0 Legal Code,\n"
#. "\t\ta human-readable expression of some of its key\n"
#. "\t\tterms. Think of it as the user-friendly interface to\n"
#. "\t\tthe CC0 Legal Code beneath. This Deed itself has no\n"
#. "\t\tlegal value, and its contents do not appear in\n"
#. "\t\tCC0.</p>\n"
#. "\n"
#. "\t\t<p>Creative Commons is not a law firm and does not\n"
#. "\t\t  provide legal services. Distributing, displaying, \n"
#. "\t\t  or linking to this Commons Deed does not create an\n"
#. "\t\t  attorney-client relationship.</p>"
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:114
msgctxt "deed.zero.disclaimer"
msgid ""
"<p>The Commons Deed is not a legal instrument. It is simply a\n"
"\t\thandy reference for understanding the CC0 Legal Code,\n"
"\t\ta human-readable expression of some of its key\n"
"\t\tterms. Think of it as the user-friendly interface to\n"
"\t\tthe CC0 Legal Code beneath. This Deed itself has no\n"
"\t\tlegal value, and its contents do not appear in\n"
"\t\tCC0.</p>\n"
"\n"
"\t\t<p>Creative Commons is not a law firm and does not\n"
"\t\t  provide legal services. Distributing, displaying, \n"
"\t\t  or linking to this Commons Deed does not create an\n"
"\t\t  attorney-client relationship.</p>"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "This is a human-readable summary of\n"
#. "\t  the <a href=\"./legalcode\">Legal Code (read the full\n"
#. "\t  text)</a>."
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:131
msgctxt "deed.zero.human_summary"
msgid ""
"This is a human-readable summary of the <a href=\"./legalcode\">Legal "
"Code (read the full text)</a>."
msgstr ""

#. Default: "No Copyright"
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:30
msgctxt "deed.zero.no_copyright"
msgid "No Copyright"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "The person who associated a work with this document\n"
#. "            has dedicated this work to the Commons by waiving all\n"
#. "            of his or her rights to the work under copyright law\n"
#. "            and all related or neighboring legal rights he or she\n"
#. "            had in the work, to the extent allowable by law."
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:33
msgctxt "deed.zero.nocopyright-text"
msgid ""
"The person who associated a work with this document has dedicated the "
"work to the Commons by waiving all of his or her rights to the work "
"worldwide under copyright law and all related or neighboring legal rights"
" he or she had in the work, to the extent allowable by law."
msgstr ""

#. Default: "Attribute this work:"
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:42
msgctxt "deed.attribute_this_work"
msgid "Attribute this work:"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "In no way are any of the following rights affected by\n"
#. "\t  the above:"
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:65
msgctxt "deed.following_unaffected"
msgid "In no way are any of the following rights affected by the above:"
msgstr ""

#. Default: "Patent or trademark rights held by the person who associated this
#. document with a work."
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:69
msgctxt "deed.zero.patent"
msgid ""
"Patent or trademark rights held by the person who associated this "
"document with a work."
msgstr ""

#. Default: "What are \"Publicity Rights\"?"
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:83
msgctxt "deed.publicity_rights.help.title"
msgid "What are \"Publicity Rights\"?"
msgstr "什麼是「推廣權」？"

#. Default: ""
#. "Publicity\n"
#. "          rights allow individuals to control how their voice, image\n"
#. "          or likeness is used for commercial purposes in public.  If a\n"
#. "          work under CC0 includes the voice or image of anyone other\n"
#. "          than the affirmer, a user of the work may need to get\n"
#. "          permission from those individuals before using the work for\n"
#. "          commercial purposes."
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:87
msgctxt "deed.zero.publicity_rights.help"
msgid ""
"Publicity rights allow individuals to control how their voice, image or "
"likeness is used for commercial purposes in public.  If a work under CC0 "
"includes the voice or image of anyone other than the affirmer, a user of "
"the work may need to get permission from those individuals before using "
"the work for commercial purposes."
msgstr ""

#. Default: "Learn more"
#: c/engine/licenses/zero_templates/deed.pt:95
#: c/engine/zero/templates/index.pt:89
msgctxt "util.learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "詳情"

#. Default: "Confirm Waiver"
#: c/engine/zero/templates/confirm.pt:30
#, fuzzy
msgctxt "license.zero.confirm_title"
msgid "Confirm Waiver"
msgstr "確定免除"

#. Default: ""
#. "Are you certain you wish to waive all rights to your\n"
#. "\t    work?  Once these rights are waived, you cannot reclaim\n"
#. "\t    them."
#: c/engine/zero/templates/confirm.pt:48
msgctxt "license.zero.confirm_waiver_1"
msgid ""
"Are you certain you wish to waive all rights to your work? Once these "
"rights are waived, you cannot reclaim them."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "In particular, if you are an artist or author who\n"
#. "\t    depends upon copyright for your income, Creative Commons\n"
#. "\t    <strong>does not recommend</strong> that you use this\n"
#. "\t    tool."
#: c/engine/zero/templates/confirm.pt:54
msgctxt "license.zero.confirm_waiver_2"
msgid ""
"In particular, if you are an artist or author who depends upon copyright "
"for your income, Creative Commons <strong>does not recommend</strong> "
"that you use this tool."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "If you don't own the rights to this work, then do not\n"
#. "\t    use CC0.  If you believe that nobody owns rights to the\n"
#. "\t    work, then the <a href=\"/license/publicdomain-2\">Public\n"
#. "\t      Domain Certification</a> may be what you're looking for."
#: c/engine/zero/templates/confirm.pt:61
msgctxt "license.zero.confirm_waiver_3"
msgid ""
"If you don't own the rights to this work, then do not use CC0.  If you "
"believe that nobody owns rights to the work, then the <a "
"href=\"/license/publicdomain-2\">Public Domain Certification</a> may be "
"what you're looking for."
msgstr ""

#. Default: "No, I Do Not Waive"
#: c/engine/zero/templates/confirm.pt:71
msgctxt "license.zero.confirm_waiver_no"
msgid "No, I Do Not Waive"
msgstr ""

#. Default: "Yes, I Waive"
#: c/engine/zero/templates/confirm.pt:82
msgctxt "license.zero.confirm_waiver_yes"
msgid "Yes, I Waive"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "Please note that this is <strong>not a registration\n"
#. "\t    process</strong> and Creative Commons does not store or\n"
#. "\t  save any of the information you enter.  This tool\n"
#. "\t  guides you through the process of generating HTML with\n"
#. "\t  embedded metadata for marking your work as being available\n"
#. "\t  under CC0.  Your work will not be associated with CC0 or made\n"
#. "\t  available under CC0 until you publish it marked as being so."
#: c/engine/zero/templates/index.pt:76
msgctxt "license.zero.intro_3"
msgid ""
"Please note that this is <strong>not a registration process</strong> and "
"Creative Commons does not store or save any of the information you enter."
"  This tool guides you through the process of generating HTML with "
"embedded metadata for marking your work as being available under CC0.  "
"Your work will not be associated with CC0 or made available under CC0 "
"until you publish it marked as being so."
msgstr ""

#. Default: "begin"
#: c/engine/zero/templates/index.pt:98
msgctxt "util.begin"
msgid "begin"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "Copy the text below to your Web site to let your visitors\n"
#. "\tknow that you've waived the rights to your work.  Creative\n"
#. "\tCommons does not retain a record of your selection; as the\n"
#. "\tpublisher it's up to you to let people know how they may use your\n"
#. "\twork."
#: c/engine/zero/templates/results.pt:108
msgctxt "license.zero.copy_text"
msgid ""
"Copy the text below to your Web site to let your visitors know that "
"you've waived the rights to your work.  Creative Commons does not retain "
"a record of your selection; as the publisher it's up to you to let people"
" know how they may use your work."
msgstr ""

#. Default: "Send Email"
#: c/engine/zero/templates/results.pt:122
msgctxt "license.zero.send_email"
msgid "Send Email"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "An error occurred when we tried to send the email message;\n"
#. "\t  you can try clicking the Back button and double checking your \n"
#. "\t  email address.  If the address you used (\n"
#. "\t  ${email_addr}) was correct you can \n"
#. "\t  <a href=\"/about/contact\">contact us</a>."
#: c/engine/zero/templates/results.pt:134
msgctxt "license.zero.email_error"
msgid ""
"An error occurred when we tried to send the email message; you can try "
"clicking the Back button and double checking your email address.  If the "
"address you used (${email_addr}) was correct you can <a "
"href=\"/about/contact\">contact us</a>."
msgstr ""

#. Default: "The suggested HTML has been sent to ${email_addr}."
#: c/engine/zero/templates/results.pt:143
msgctxt "license.zero.email_sent"
msgid "The suggested HTML has been sent to ${email_addr}."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "You have asked to be notified of updates to CC0.  A subscription\n"
#. "\t    request has been sent on your behalf; you must click the link in\n"
#. "\t    the confirmation email to complete the sign-up process."
#: c/engine/zero/templates/results.pt:148
msgctxt "license.zero.subscribed_to_updates"
msgid ""
"You have asked to be notified of updates to CC0.  A subscription request "
"has been sent on your behalf; you must click the link in the confirmation"
" email to complete the sign-up process."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "If you'd like to get the HTML with embedded metadata via\n"
#. "\t  email and optionally receive updates about CC0, fill in your\n"
#. "\t  email address below."
#: c/engine/zero/templates/results.pt:161
msgctxt "license.zero.send_email_updates"
msgid ""
"If you'd like to get the HTML with embedded metadata via email and "
"optionally receive updates about CC0, fill in your email address below."
msgstr ""

#. Default: "Send me updates about CC0"
#: c/engine/zero/templates/results.pt:181
msgctxt "license.zero.update_opt_in"
msgid "Send me updates about CC0"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "You did not affirm your decision to waive the rights\n"
#. "\tassociated with your work. If you'd like to continue you can\n"
#. "\tclick the Back button to review your choice."
#: c/engine/zero/templates/results.pt:55
msgctxt "license.zero.declined"
msgid ""
"You did not affirm your decision to waive the rights associated with your"
" work. If you'd like to continue you can click the Back button to review "
"your choice."
msgstr ""

#. Default: "About CC0"
#: c/engine/zero/templates/results.pt:61
msgctxt "license.zero.about"
msgid "About CC0"
msgstr ""

#. Default: "Frequently Asked Questions"
#: c/engine/zero/templates/results.pt:63
msgctxt "util.FAQ"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#. Default: "Choose which style of button you'd like on your webpage:"
#: c/engine/zero/templates/results.pt:72
msgctxt "license.choose_button"
msgid "Choose which style of button you'd like on your webpage:"
msgstr ""

#. Default: "Here's a preview of how your waiver will appear on your site:"
#: c/engine/zero/templates/results.pt:98
msgctxt "license.zero.preview_waiver"
msgid "Here's a preview of how your waiver will appear on your site:"
msgstr ""

#. Default: "Your name"
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:103
msgctxt "util.your_name"
msgid "Your name"
msgstr ""

#. Default: "Your URL"
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:111 c/engine/zero/templates/waiver.pt:125
msgctxt "util.your_url"
msgid "Your URL"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "The URL where people can find more information about \n"
#. "\tthe creator or rights holder."
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:126 c/engine/zero/templates/waiver.pt:124
msgctxt "license.zero.your_url_help"
msgid ""
"The URL where people can find more information about \n"
"the work or the person using CC0."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "Jurisdiction where the work is being \n"
#. "\toffered from under CC0."
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:166 c/engine/zero/templates/waiver.pt:164
msgctxt "license.zero.country_help"
msgid "Jurisdiction from which the work is being offered under CC0."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "I hereby waive all copyright and related or neighboring\n"
#. "\t    rights together with all associated claims and causes of\n"
#. "\t    action with respect to this work to the extent possible\n"
#. "\t    under the law."
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:180
msgctxt "license.zero.confirm_waiver"
msgid ""
"I hereby waive all copyright and related or neighboring rights together "
"with all associated claims and causes of action with respect to this work"
" to the extent possible under the law."
msgstr ""

#. Default: ""
#. "I have read and understand the terms and intended legal\n"
#. "\t    effect of CC0, and hereby voluntarily elect to apply it to\n"
#. "\t    this work."
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:205
msgctxt "license.zero.confirm_reading"
msgid ""
"I have read and understand the terms and intended legal effect of CC0, "
"and hereby voluntarily elect to apply it to this work."
msgstr ""

#. Default: "continue"
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:217
msgctxt "util.continue"
msgid "continue"
msgstr ""

#. Default: ""
#. "These fields are optional, but will be embedded in the HTML\n"
#. "      generated for your work. This allows users of your work to\n"
#. "      determine how to contact you or where to go for more information\n"
#. "      about the work."
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:65
msgctxt "license.zero.additional_metadata"
msgid ""
"These fields are optional, but will be embedded in the HTML generated for"
" your work. This allows users of your work to determine how to contact "
"you or where to go for more information about the work."
msgstr ""

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:165 c/engine/chooser_pages/index.pt:170
msgid "None of the above"
msgstr "沒合適選項"

#: c/engine/chooser_pages/index.pt:310
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:103
msgctxt "license.publish_ia"
msgid ""
"Publish your licensed music or video to\n"
"\t       the Internet Archive"
msgstr "在互聯網資料庫 (Internet Archive) 出版你的音樂或影片"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:119
msgctxt "license.offline_work"
msgid "Offline Work?"
msgstr "非網上作品?"

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:129
msgctxt "license.option_next_steps"
msgid "Optional next steps"
msgstr "其他有用工具"

#: c/engine/licenses/publicdomain_templates/deed.pt:14
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:38
msgctxt "deed.pd.title"
msgid ""
"Copyright-Only Dedication<a href=\"#\" class=\"helpLink\" "
"id=\"use_zero\">*</a>\n"
"  (based on United States law)<br />\n"
"  or Public Domain Certification"
msgstr ""

#: c/engine/licenses/publicdomain_templates/deed.pt:25
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:22
#: c/engine/publicdomain/zero_templates/deed.pt:25
msgid "This license is acceptable for Free Cultural Works."
msgstr ""

#: c/engine/licenses/publicdomain_templates/deed.pt:47
#: c/engine/publicdomain/zero_templates/deed.pt:141
msgctxt "deed.use_this_tool"
msgid "Use this tool for your own work."
msgstr ""

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:110
msgctxt "deed.with_the_understanding"
msgid "With the understanding that:"
msgstr "上述條件基於以下的理解："

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:116
msgctxt "util.waiver"
msgid "Waiver"
msgstr "免除"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:125
msgctxt "util.other_rights"
msgid "Other Rights"
msgstr "其他權利"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:128
msgctxt "deed.other_rights"
msgid "In no way are any of the following rights affected by the license:"
msgstr "在任何情況下，本條款不會影響下列的權利："

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:178
msgctxt "deed.permission.help.title"
msgid "What does \"conditions can be waived\" mean?"
msgstr "什麼是「任何條件均能免除」？"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:182
msgctxt "deed.permission.help"
msgid ""
"CC licenses anticipate that a licensor may want to\n"
"\t\twaive compliance with a specific condition, such as\n"
"\t\tattribution."
msgstr "共享創意條款預期授權人可能希望免除遵守某個特定條件的責任，例如署名。"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:192
msgctxt "deed.fair_use.help.title"
msgid "What does \"Fair use\" mean?"
msgstr "什麼是「公平處理」？"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:196
msgctxt "deed.fair_use.help"
msgid ""
"All jurisdictions\n"
"              allow some limited uses of copyrighted material without\n"
"              permission.  CC licenses do not affect the rights of\n"
"              users under those copyright limitations and exceptions,\n"
"              such as fair use and fair dealing where applicable."
msgstr "所有司法管轄區都允許有限度使用受版權保護的作品而無需獲得授權。共享創意條款不會影響使用人行使上述權利，例如合理使用和公平處理。"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:208
msgctxt "deed.moralrights.help.title"
msgid "What are \"Moral Rights\"?"
msgstr "什麼是「精神權利」？"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:212
msgctxt "deed.moralrights.help"
msgid ""
"In addition to the right of licensors to request removal of their name "
"from the work when used in a derivative or collective they don't like, "
"copyright laws in most jurisdictions around the world (with the notable "
"exception of the US except in very limited circumstances) grant creators "
"\"moral rights\" which may provide some redress if a derivative work "
"represents a \"derogatory treatment\" of the licensor's work."
msgstr "除了授權人可以要求將他們的名字從他們不喜歡的衍生作品或匯編中除名外，世界上多數司法管轄區的版權法也賦予創作人精神權利（美國在極有限的情況有例外），可以糾正授權人作品在衍生作品中受貶損的情況。"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:233
msgctxt "deed.publicity_rights.help"
msgid ""
"Publicity\n"
"              rights allow individuals to control how their voice,\n"
"              image or likeness is used for commercial purposes in\n"
"              public.  If a CC-licensed work includes the voice or\n"
"              image of anyone other than the licensor, a user of the\n"
"              work may need to get permission from those individuals\n"
"              before using the work for commercial purposes."
msgstr "推廣權允許個人去控制自己的聲音、圖像或肖像在公開場合如何作商業用途。如果一件以共享創意授權釋出的作品包括授權人以外的聲音或圖像，使用人可能要向有關人士取得同意，才可以將作品作商業用途。"

#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:24
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:59
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:72
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:86
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:98
#: c/engine/macros_templates/metadata.pt:111
#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:74
#: c/engine/publicdomain/zero_templates/deed.pt:55
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:73 c/engine/zero/templates/waiver.pt:116
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:156 c/engine/chooser_pages/index.pt:65
#: c/engine/chooser_pages/index.pt:78 c/engine/chooser_pages/index.pt:99
#: c/engine/chooser_pages/index.pt:112 c/engine/chooser_pages/index.pt:125
#: c/engine/chooser_pages/index.pt:138
msgid "Information"
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:20
msgctxt "license.pd.intro_1"
msgid ""
"You have selected the Public Domain Certification.  The Public\n"
"    Domain Certification should only be used to certify a work that is\n"
"    already in the public domain.  Creative Commons does not recommend\n"
"    you use the Public Domain Certification for dedicating a work\n"
"    still protected by copyright to the public domain.  To dedicate a\n"
"    work to the public domain, consider\n"
"    using <a href=\"/license/zero/\">CC0</a>.  Please note that if you\n"
"    use the Public Domain Certification to dedicate a work to the\n"
"    public domain, it may not be valid outside of the United States."
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:37
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:32
msgctxt "license.pd.intro_3"
msgid ""
"Once you're done filling this out, you will still have the\n"
"    opportunity to confirm your choice before the certification\n"
"    happens."
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:43
msgctxt "license.pd.about_the_work"
msgid "About the work you are certifying"
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:47
msgctxt "util.fields_required"
msgid "(all fields are required)"
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-waiting-email-verification.pt:16
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:17
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:18
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:16
msgctxt "license.pd.identify_a_pd_work"
msgid "Identify a Public Domain Work"
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:14
msgctxt "license.pdtools.title"
msgid "Our Public Domain Tools"
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:16
msgctxt "license.pdtools.intro"
msgid ""
"Our licenses help authors\n"
"  keep and manage their copyright on terms they choose.  Our public\n"
"  domain tools, on the other hand, facilitate the discovery of works\n"
"  already in the public domain and enable authors and copyright owners\n"
"  who want to dedicate their works to the public domain to do so."
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:24
msgctxt "license.pdtools.zero"
msgid ""
"Use this universal tool if\n"
"    you are a holder of copyright or database rights, and you wish to\n"
"    waive all your interests in your work."
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:33
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-waiting-email-verification.pt:8
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-4.pt:8
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:8
#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:8
msgctxt "util.public_domain_certification"
msgid "Public Domain Certification"
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:35
msgctxt "license.pdtools.pdc"
msgid ""
"Use this tool if you have\n"
"    identified and want to certify other works that are already in the\n"
"    public domain.  You will also be relinquishing any rights in the\n"
"    work you may have under copyright.  Creative Commons does not\n"
"    recommend this tool for use with works under copyright - \n"
" consider using CC0 instead."
msgstr ""

#: c/engine/zero/templates/index.pt:59
msgctxt "license.zero.intro_1"
msgid ""
"Using CC0, you can waive all copyrights and related or\n"
"\t  neighboring rights that you have over your work, such as\n"
"\t  your moral rights (to the extent waivable), your publicity\n"
"\t  or privacy rights, rights you have protecting against unfair\n"
"\t  competition, and database rights and rights protecting the\n"
"\t  extraction, dissemination and reuse of data."
msgstr ""

#: c/engine/zero/templates/index.pt:68
msgctxt "license.zero.intro_2"
msgid ""
"Keep in mind that you cannot waive rights to a work that you\n"
"\t  do not own unless you have permission from the owner.  To\n"
"\t  avoid infringing third party rights, you should consult with\n"
"\t  your legal advisor if you are unsure whether you have all\n"
"\t  the rights you need to distribute the work."
msgstr ""

#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:83
msgctxt "license.zero.metadata_help"
msgid ""
"<p>\n"
"\t  The information is embedded in a software readable format.\n"
"\t  This allows search engines to index additional information\n"
"\t  about your work.\n"
"\t</p>\n"
"\t<p>\n"
"\t  <a href=\"http://wiki.creativecommons.org/Metadata\">More\n"
"\t    information</a> on Creative Commons metadata is available if\n"
"\t  you want to find out more.\n"
"\t</p>"
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:65
msgctxt "deed.pd.title_plain"
msgid ""
"Copyright-Only Dedication (based on United States law) \n"
"or Public Domain Certification"
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-2.pt:58
msgctxt "util.author"
msgid "Author"
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:118
msgctxt "license.pdc.confirm_reading"
msgid ""
"I have read and understand the terms and intended legal\n"
"\t    effect of this tool, and hereby voluntarily elect to apply it to\n"
"\t    this work."
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-3.pt:56
msgctxt "license.pd.confirm_title"
msgid "Confirm Your Public Domain Certification"
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:34
#: c/engine/publicdomain/templates/index.pt:51
msgctxt "util.use_this_tool"
msgid "Use this tool"
msgstr ""

#: c/engine/publicdomain/zero_templates/deed.pt:67
msgctxt "deed.zero.other_rights"
msgid "In no way are any of the following rights affected by CC0:"
msgstr ""

msgctxt "country.th"
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

msgctxt "lang.th"
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#: c/engine/licenses/standard_templates/deed.pt:162
msgctxt "util.notice"
msgid "Notice"
msgstr "通知"

msgctxt "lang.cs"
msgid "Czech"
msgstr ""

#: c/engine/chooser_pages/partner/index.pt:36
msgctxt "license.partner.publicdomain_options"
msgid ""
"If you want to share a work you created with no conditions, choose\n"
"<a href=\"${cc0_url}\">CC0</a>. If\n"
"   you're sharing a work that isn't covered by copyright or on which\n"
"   the copyright has expired, choose the\n"
"   <a href=\"${pd_url}\">public domain certification</a>."
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-partner.pt:24
msgctxt "license.partner.pd_intro"
msgid ""
"Your choice suggests you\n"
"want to certify a work is in the public domain. The Public Domain\n"
"Certification is not a license. By using it you assert that a work is\n"
"already in the public domain."
msgstr ""

#: c/engine/pd/templates/publicdomain-partner.pt:31
msgctxt "license.partner.pd.use_cc0"
msgid ""
"If instead you want to\n"
"waive copyright and neighboring rights on a work <em>in which you hold\n"
"these rights</em>, choose <a href=\"${cc0_url}\">CC0</a>."
msgstr ""

#: c/engine/zero/templates/partner.pt:44
msgctxt "license.partner.zero.use_pdc_instead"
msgid ""
"If\n"
"\tinstead you want to certify that a work is <em>already in the\n"
"\tpublic domain</em>, use\n"
"\tthe <a href=\"${pd_url}\">Public\n"
"\tDomain Certification</a>."
msgstr ""

msgctxt "lang.ar"
msgid "Arabic"
msgstr ""

#. Default: "Territory"
#: c/engine/zero/templates/waiver.pt:143 c/engine/zero/templates/waiver.pt:165
msgctxt "util.territory"
msgid "Territory"
msgstr ""

msgctxt "deed.zero.no-endorsment"
msgid ""
"Works under CC0 do not require attribution.  When citing the work, you "
"should not imply endorsement by the author."
msgstr ""

#: s/standard_templates/deed.pt:121
msgctxt "deed.public_domain"
msgid ""
"Where the work or any of its elements is in the <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Public_domain\" "
"id=\"public_domain\" class=\"helpLink\">public domain</a> under "
"applicable law, that status is in no way affected by the license."
msgstr ""

#: s/standard_templates/deed.pt:209
msgctxt "deed.public_domain.help.title"
msgid "What does \"Public Domain\" mean?"
msgstr ""

#: s/standard_templates/deed.pt:213
msgctxt "deed.public_domain.help"
msgid ""
"A work is in the public domain when it is free for use by anyone for any "
"purpose without restriction under copyright."
msgstr ""

msgctxt "lang.ast_ES"
msgid "Asturian"
msgstr ""

msgctxt "lang.oci_ES"
msgid "Aranese"
msgstr ""

msgctxt "lang.lt"
msgid "Lithuanian"
msgstr ""

msgctxt "lang.ur"
msgid "Urdu"
msgstr ""

msgctxt "lang.lv"
msgid "Latvian"
msgstr ""

msgctxt "lang.uk"
msgid "Ukranian"
msgstr ""

msgctxt "util.Universal"
msgid "Universal"
msgstr ""

msgctxt "lang.ru"
msgid "Russian"
msgstr ""

msgctxt "lang.be"
msgid "Belarusian"
msgstr ""

msgctxt "lang.mn"
msgid "Mongolian"
msgstr ""

msgctxt "lang.as"
msgid "Assamese"
msgstr ""

msgctxt "lang.vi"
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

msgctxt "country.vn"
msgid "Vietnam"
msgstr ""

#: src/cc/deedscraper/templates/attribution_details.html:2
#, python-format
msgid ""
"You must attribute this work to <a "
"href=\"%(attributionURL)s\">%(attributionName)s</a> (with link)."
msgstr ""

#: src/cc/deedscraper/templates/more_permissions.html:2
msgid ""
"<strong>Permissions beyond</strong> the scope of this public license are "
"available at"
msgstr ""

#: src/cc/deedscraper/templates/registration.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(owner_url)s\">%(owner_name)s</a> has registered <a "
"href=\"%(lookup_uri)s\">this work</a> at the <nobr><a "
"href=\"%(network_url)s\">%(network_name)s</a></nobr>"
msgstr ""

#: c/engine/chooser_pages/results.pt:21
msgctxt "license.selected"
msgid ""
"You have selected the Creative Commons ${license_pretty_name} License. <a"
" href=\"${license_url}\">See how the license will look</a> to your site's"
" visitors."
msgstr ""

msgctxt "license.review_choice_directions"
msgid ""
"<h1>Review Choice</h1>\n"
"\n"
"<p>Congratulations, you have selected the Creative Commons <a "
"href=\"${license_url}\">${license_pretty_name} License</a>. </p>\n"
"\n"
"<p>To signal to others that you are using a Creative Commons license, you"
" can use a Creative Commons logo. The result will look like this:</p>"
msgstr ""

msgctxt "lang.hi"
msgid "Hindi"
msgstr ""

msgctxt "lang.bn"
msgid "Bengali"
msgstr ""

msgctxt "lang.ta"
msgid "Tamil"
msgstr ""

